{
    "licence": "https://opendatacommons.org/licenses/odbl/summary/",
    "ontology": "gogofull",
    "data": [{
        "id": "1w",
        "name": "VADAINE ISABELLE",
        "geo": {
            "latitude": 48.46682,
            "longitude": -2.60562
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pommeret",
            "postalCode": "22120",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-04-19T08:53:05+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-19T08:53:07+02:00",
        "status": 0,
        "moderationState": 3,
        "categories": [],
        "siret": "87933900000017",
        "telephone": "0682934044",
        "mobile": "0682934044",
        "description": "Je propose la vente en drive de mes plants de fleurs : g\u00e9raniums (zonal, lierre double, lierre simple), b\u00e9gonias (feuille rouge et verte), verveine, bacopas, diplad\u00e9nias, lob\u00e9lias, hortensias, agapanthes, muguets, et en plants de l\u00e9gumes, quelques courgettes, tomates. Une livraison est possible selon le p\u00e9rim\u00e8tre.",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/Plantes-Fleurs-109243464079391\/",
        "email": "renault.isabelle.22@gmail.com",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "28",
        "name": "M\u00e9tayer r\u00e9gis",
        "geo": {
            "latitude": 48.57769,
            "longitude": -2.91581
        },
        "address": {
            "streetAddress": "16 Rue des Tertres",
            "addressLocality": "Pl\u00e9lo",
            "postalCode": "22170",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-05-28T17:41:35+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-28T17:41:35+02:00",
        "status": 0,
        "moderationState": 3,
        "categories": [],
        "mobile": "0688305101",
        "email": "regis.metayer@wanadoo.fr",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2D",
        "name": "ARMELLE MANIVEL",
        "geo": {
            "latitude": 48.45027,
            "longitude": -2.08278
        },
        "address": {
            "streetAddress": "15 R\u00e9sidence le Relais",
            "addressLocality": "Qu\u00e9vert",
            "postalCode": "22100",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-05-30T17:56:08+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-30T17:56:08+02:00",
        "status": 0,
        "moderationState": 3,
        "categories": [],
        "telephone": "0608375524",
        "email": "armelle.manivel@orange.fr",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2S",
        "name": "le moine pascale",
        "geo": {
            "latitude": 48.7146,
            "longitude": -2.93301
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plouha",
            "postalCode": "22580",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-06-06T11:29:56+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-06T11:29:56+02:00",
        "status": 0,
        "categories": [],
        "siret": "41203759000038",
        "telephone": "0296226891",
        "mobile": "0652567249",
        "description": "vente directe de viande bovine en caissettes de 12 ou 20 kg.\r\nG\u00e9nisses de pure race charolaise n\u00e9es et \u00e9lev\u00e9es sur l'exploitation garantissant qualit\u00e9 et tra\u00e7abilit\u00e9.\r\nLeur alimentation est principalement \u00e0 base d'herbe",
        "site_internet": "http:\/\/pascalelemoine-viandecharolaise.fr",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "caissettes de 12 ou 20 kg sur commande",
        "email": "pascaldenislemoine@orange.fr",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2e",
        "name": "FERME DE KERINGANT",
        "geo": {
            "latitude": 48.222528,
            "longitude": -3.284525
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Rostrenen",
            "postalCode": "22110",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2023-06-29T06:30:45+02:00",
        "updatedAt": "2023-06-29T06:30:45+02:00",
        "status": 0,
        "moderationState": 3,
        "categories": ["Viande d'agneau", "Producteur", "Sur place", "OUI", "Viande de boeuf"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Vente \u00e0 la Ferme",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }],
        "siret": "82797728100019",
        "mobile": "0652443270",
        "description": "la Ferme est en Agriculture Biologique depuis sa cr\u00e9ation.\r\nC'est l\u00e0 que p\u00e2turent d\u00e8s que la m\u00e9t\u00e9o le permet le petit troupeau de vaches HEREFORD et de Brebis SOLONOTES de Pascal et Pascale. \r\nCes races ont \u00e9t\u00e9 choisies pour la tendret\u00e9 et le go\u00fbt de leur viande ainsi que leur rusticit\u00e9. \r\nNourris \u00e0 l'herbe et au foin, sans c\u00e9r\u00e9ales ni ensilage, nos vaches et nos brebis y \u00e9l\u00e8vent paisiblement leur veaux et leur agneaux. \r\nNous vous accueillons \u00e0 la ferme pour le retrait des colis de viande de b\u0153uf et d'agneau, Sur RESERVATION UNIQUEMENT.\r\nPour le b\u0153uf : par 3kg, 5 kg ou 10 kg selon le type de colis.\r\nPour l'agneau : entier (entre 15 et 18 kg), en demi ou quart. \r\nL'\u00e9t\u00e9, nous proposons saucisses de brebis et merguez de brebis, saucisses de boeuf et merguez de boeuf.",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100063702665648",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "SUR RESERVATION ",
        "email": "fermedekeringant@gmail.com",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2f",
        "name": "La Terre Des F\u00e9es",
        "geo": {
            "latitude": 48.745327,
            "longitude": -3.503047
        },
        "address": {
            "streetNumber": "18",
            "streetAddress": "Route de Kerbalanec",
            "addressLocality": "Lannion",
            "postalCode": "22300",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2023-11-22T09:12:26+01:00",
        "updatedAt": "2023-11-22T09:12:26+01:00",
        "status": 0,
        "categories": ["Plantes aromatiques et condiments", "Producteur"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 180,
            "name": "Plantes aromatiques et condiments",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }],
        "siret": "80946069400015",
        "telephone": "0625045120",
        "mobile": "0625045120",
        "description": "Producteur de plantes annuelles, vivaces  aromatiques, plants potagers et petits fruits ",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/LaTerreDesFees",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente sur place et sur les march\u00e9s de Tr\u00e9gastel et Perros-Guirec ",
        "email": "etsleguilcher@hotmail.com",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2g",
        "name": "Ferme de la Mare",
        "geo": {
            "latitude": 48.472919,
            "longitude": -2.456188
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lamballe-Armor",
            "postalCode": "22400",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2023-11-22T09:18:29+01:00",
        "updatedAt": "2023-11-22T09:18:29+01:00",
        "status": 0,
        "categories": ["NON", "Bi\u00e8re", "Sur place", "Producteur", "Charcuterie et salaison", "Sur les march\u00e9s", "Cidre", "Cr\u00e8me et beurre", "Autres Produits laitiers", "Fromage", "Jus de fruits", "L\u00e9gumes", "Oeufs et ovoproduits", "Produits de la mer (autres)", "Traiteur", "Viande de porc", "Viande de volaille", "Yaourts et fromages blancs"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 633,
            "name": "Bi\u00e8re",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "matignon, lamballe, jugon-les-lacs",
            "index": 2
        }, {
            "id": 632,
            "name": "Cidre",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 41,
            "name": "Jus de fruits",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 8
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 9
        }, {
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 10
        }, {
            "id": 40,
            "name": "Traiteur",
            "description": "",
            "index": 11
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 12
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 13
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 14
        }],
        "siret": "80196042800010",
        "telephone": "0296347230",
        "description": "Install\u00e9s depuis 1987 \u00e0 la Ferme de la Mare \u00e0 la Poterie, commune de Lamballe, nous sommes \u00e9leveurs engraisseurs de porcs sur paille et nous avons notre atelier de transformation \u00e0 la ferme. Nous vendons \u00e9galement diff\u00e9rents produits issus de l'agriculture bio et durable.",
        "site_internet": "http:\/\/www.fermedelamare.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/fermedelamare\/",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Magasin \u00e0 la ferme : du mercredi au samedi de 9h00 \u00e0 12h30 et de\r\n14h00 \u00e0 18h00 (fermeture \u00e0 19h00 le vendredi)\r\nSur les march\u00e9s de Matignon le mercredi, Lamballe le jeudi, Jugon-les-Lacs les vendrerdi.",
        "email": "fermedelamare@gmail.com",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2h",
        "name": "Bergerie de Penn Krec'h",
        "geo": {
            "latitude": 48.652587,
            "longitude": -3.21187
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Landeba\u00ebron",
            "postalCode": "22140",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "22140 Landeba\u00ebron"
        },
        "createdAt": "2023-11-22T10:31:43+01:00",
        "updatedAt": "2023-11-22T10:34:05+01:00",
        "status": 0,
        "categories": ["Fromage", "Producteur", "OUI", "Viande d'agneau", "Yaourts et fromages blancs", "Viande de boeuf"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "84922166800015",
        "mobile": "0672549537",
        "description": "Nous \u00e9levons environ 80 brebis lacaunes et un petit troupeau de 6 vaches armoricaines pour valoriser les prairies humides, en bord de rivi\u00e8re. Nous produisons 16000 litres de lait de brebis qui sont int\u00e9gralement transform\u00e9s en yaourt, fromage blanc, petits fromages lactiques et tomme.  ",
        "site_internet": "http:\/\/lespaniersdubocage.com",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100027866456973",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "De mars \u00e0 fin septembre, ventes au march\u00e9 : Ploubezre le mardi soir, Plouha le mercredi matin, Guingamp le samedi matin et sur le site internet des paniers du bocage. Vente \u00e0 la ferme le vendredi soir. \r\nNous travaillons avec les biocoops de Plestin les Gr\u00e8ves et tr\u00e9guier et Laurent l'Epicier \u00e0 La Roche Derrien. ",
        "email": "cels.thomas@gmail.com",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2i",
        "name": "GAEC LE CHANT DU GRAIN",
        "geo": {
            "latitude": 48.558331,
            "longitude": -3.550045
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Pempoul",
            "addressLocality": "Ploun\u00e9rin",
            "postalCode": "22780",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2023-11-22T11:05:21+01:00",
        "updatedAt": "2023-11-22T11:05:21+01:00",
        "status": 0,
        "categories": ["Pain frais", "Producteur", "Sur place", "OUI", "Farine", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 178,
            "name": "Pain frais",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "mardi et vendredi 17h-19h30",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "Pains et Farines",
            "index": 1
        }, {
            "id": 32,
            "name": "Farine",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "95205636400013",
        "description": "Paysan-Meunier-Boulanger",
        "email": "contact@lechantdugrain.fr",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2j",
        "name": "Le Buis Sonnant",
        "geo": {
            "latitude": 48.234407,
            "longitude": -3.275033
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plouguern\u00e9vel",
            "postalCode": "22110",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2023-11-22T15:14:51+01:00",
        "updatedAt": "2023-11-22T15:14:51+01:00",
        "status": 0,
        "categories": ["Charcuterie et salaison", "Producteur", "Sur place", "OUI", "Fromage", "Sur les march\u00e9s", "Lait", "Sur point de distribution", "Cr\u00e8me et beurre", "Viande de boeuf", "Viande de veau", "Yaourts et fromages blancs"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Village de Kerleo, 22110 Plouguernevel",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "Rostrenen, Mardi matin",
            "index": 2
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "KBTP.fr",
            "index": 3
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "mobile": "0781312528",
        "site_internet": "http:\/\/lebuissonnant.org\/",
        "page_facebook": "https:\/\/fr-fr.facebook.com\/FermeLeBuisSonnant\/",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente \u00e0 la ferme le vendredi, de 16h \u00e0 18h30",
        "email": "contact@lebuissonnant.org",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2k",
        "name": "TIFA\u00d1CHMFLO",
        "geo": {
            "latitude": 48.403878,
            "longitude": -2.710802
        },
        "address": {
            "addressLocality": "H\u00e9non",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2023-11-22T16:43:46+01:00",
        "updatedAt": "2023-11-22T16:43:46+01:00",
        "status": 0,
        "categories": ["Viande d'agneau", "Producteur", "Sur place", "Viande de boeuf", "Sur point de distribution", "Viande de porc", "Livraison \u00e0 domicile", "Viande de volaille"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "41905260000014",
        "telephone": "0682093236",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente de Viandes d excellence Q+ ( tous gages de qualit\u00e9 confondus) pour un prix abordable \u00e0 tous.\r\nConsultez les retours sur notre site\r\nwww.tifanchmflo.jimdofree.com",
        "email": "earlfp98@gmail.com",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2l",
        "name": "le Rucher de la Baie",
        "geo": {
            "latitude": 48.499215,
            "longitude": -2.697204
        },
        "address": {
            "streetNumber": "5",
            "streetAddress": "Rue du Rivage",
            "addressLocality": "Langueux",
            "postalCode": "22360",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2023-11-27T15:06:44+01:00",
        "updatedAt": "2023-11-27T15:06:44+01:00",
        "status": 0,
        "categories": ["Epicerie sucr\u00e9e", "Producteur", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 35,
            "name": "Epicerie sucr\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 1
        }],
        "siret": "52400213600025",
        "mobile": "0677291598",
        "description": "Le rucher de la baie est implant\u00e9 sur la commune de Langueux (22360).\r\nLe Miel produit est r\u00e9colt\u00e9s en baie de Saint Brieuc  pour partie mais aussi sur le secteur de Lamballe et Quintin pour b\u00e9n\u00e9ficier des v\u00e9g\u00e9tations vari\u00e9es des campagnes, de la ville et du littoral. \r\n Ce qui donne un miel \u00e0 cristallisation fine, parfum\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficiant des avantages et de la richesse des diff\u00e9rentes fleurs butin\u00e9es",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "vente de pr\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la maison par prudence me contacter au 0677291598 pour ne pas trouver porte close",
        "email": "apisami22@laposte.net",
        "subscriberEmails": []
    }, {
        "id": "2a",
        "name": "Rucher des Lauriers",
        "geo": {
            "latitude": 48.25562,
            "longitude": -2.23348
        },
        "address": {
            "streetAddress": "1 Lotissement des Lauriers",
            "addressLocality": "Plumaugat",
            "postalCode": "22250",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-09-08T15:14:17+02:00",
        "updatedAt": "2020-10-28T12:03:48+01:00",
        "status": 1,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Epicerie sucr\u00e9e", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 35,
            "name": "Epicerie sucr\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "84007772100016",
        "telephone": "0296847944",
        "mobile": "",
        "email": "rucherdeslauriers@yahoo.com",
        "description": "Apiculteur r\u00e9coltant de miel et produits de la ruche en Bretagne.\r\nMiel local (100% Breton) et de qualit\u00e9, r\u00e9colt\u00e9 et mis en pot par votre apiculteur.\r\n",
        "site_internet": "https:\/\/rucherdeslauriers.wixsite.com\/miel",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/RucherdesLauriers.apiculteur",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Miel de printemps, miel toutes fleurs et miel de bl\u00e9 noir ainsi que du pollen frais congel\u00e9, de la propolis pure et du pain d'abeille.\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 visiter notre site internet mais aussi \u00e0 venir nous rencontrer, nous aurons le plaisir de vous faire go\u00fbter les produits issus de nos ruchers"
    }, {
        "id": "23",
        "name": "LA FERME DU POURPRAY - Maud, Edouard et Michelle",
        "geo": {
            "latitude": 48.56832,
            "longitude": -2.56237
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Alban",
            "postalCode": "22400",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Pourpray - 22400 SAINT-ALBAN"
        },
        "createdAt": "2020-05-06T14:09:31+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-06T14:09:31+02:00",
        "status": 3,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Charcuterie et salaison", "Viande de porc", "Viande d'agneau", "Viande de volaille", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 8
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 9
        }],
        "siret": "79321643300011",
        "telephone": "02 96 63 08 62",
        "mobile": "",
        "email": "michelle.mannevy@oange.fr",
        "description": "Porcs, volailles et agneaux\r\nAgriculture raisonn\u00e9e\r\n",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : mardi, jeudi, vendredi et samedi de 16 h 00 \u00e0 18 h 00 et le dimanche de 9 h 30 \u00e0 12 h 30. Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : principalement le samedi matin dans un rayon de 25-30 km. Livraison gratuite.  Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nSur les march\u00e9s : Pl\u00e9neuf le mardi de 8 h \u00e0 12 h, Val-Andr\u00e9 le vendredi de 8 h \u00e0 13 h, Erquy le samedi matin de 8 h \u00e0 12 h (1 semaine sur 2), Saint-Alban le dimanche matin (r\u00f4tisserie sur jour l\u00e0).\r\n"
    }, {
        "id": "25",
        "name": "SARL PBA",
        "geo": {
            "latitude": 48.54518,
            "longitude": -2.7812
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Rue H\u00e9l\u00e8ne Boucher",
            "addressLocality": "Pl\u00e9rin",
            "postalCode": "22190",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "29 bis, rue H\u00e9l\u00e8ne Boucher -  22190 Pl\u00e9rin"
        },
        "createdAt": "2020-05-15T08:53:40+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-15T08:53:40+02:00",
        "status": 3,
        "categories": ["Entreprise locale", "OUI", "P\u00e2tes, riz et c\u00e9r\u00e9ales", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 179,
            "name": "P\u00e2tes, riz et c\u00e9r\u00e9ales",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "83028158000027",
        "telephone": "09 86 18 07 11",
        "mobile": "06 01 23 05 73",
        "email": "typasta@orange.fr",
        "description": "Nous sommes fabricants de p\u00e2tes aux \u0153ufs bio \u00e0 Pl\u00e9rin. Nos mati\u00e8res premi\u00e8res sont d'origine locale pour la majeure partie. La production est ax\u00e9e \u00e0 ce jour sur de la p\u00e2te s\u00e8che (DLUO 18 \u00e0 24 mois) \u00e0 destination de la restauration collective, magasins sp\u00e9cialis\u00e9s et grandes surfaces.",
        "site_internet": "https:\/\/typasta.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/typasta.fr",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au vendredi de 9 h 00 \u00e0 18 h 00\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : tarif Chronopost ou en point relai"
    }, {
        "id": "5",
        "name": "AU JARDIN DE JULIEN",
        "geo": {
            "latitude": 48.5761,
            "longitude": -2.5036
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9",
            "postalCode": "22370",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Les Landes - 22370 Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T18:19:58+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:30:03+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "OUI", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Epicerie sal\u00e9e", "Epicerie sucr\u00e9e", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 42,
            "name": "Epicerie sal\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 35,
            "name": "Epicerie sucr\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "82475634000017",
        "telephone": "06 58 41 74 52",
        "mobile": "06 58 41 74 52",
        "email": "aujardindejulien@gmail.com",
        "description": "Mara\u00eecher en agriculture biologique, tourn\u00e9e vers la permaculture et l'agroforesterie.\r\nFruits et l\u00e9gumes mais d\u00e9couvrez aussi notre caviar d'aubergine, confit d'oignon, tomate proven\u00e7ale, pur\u00e9e de fruits, compote de pommes et gel\u00e9e d'hiver",
        "site_internet": "https:\/\/legumes-bio-au-jardin-de-julien-pleneuf-val-andre-producteur.eatbu.com\/?lang=fr",
        "page_facebook": "https:\/\/.m.facebook.com\/Aujardindejulien\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : le mercredi 10 h 00 \u00e0 17 h 00, le vendredi de 10 h 00 \u00e0 13 h 00 et le samedi de 10 h 00 \u00e0 12 h 30.\r\nCommande possible aussi par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : le mardi sur Saint-Brieuc, le mercredi sur Yffiniac et le vendredi sur Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 et alentours.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.\r\nLivraison gratuite"
    }, {
        "id": "7",
        "name": "BIO ARTISANAL",
        "geo": {
            "latitude": 48.55797,
            "longitude": -3.12043
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Rue de l'Argoat",
            "addressLocality": "Saint-Agathon",
            "postalCode": "22200",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Zone de Kerhollo - 3 Rue de l'Argoat -22200 Saint-Agathon"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T18:41:13+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T14:42:44+02:00",
        "status": 4,
        "moderationState": 1,
        "categories": ["Artisan", "Charcuterie et salaison", "OUI", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande de veau", "Sur place", "Viande de volaille", "Livraison \u00e0 domicile", "Viande d'agneau", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "38750051500037",
        "telephone": "09 63 41 30 69",
        "mobile": "06 42 17 95 23",
        "email": "contact@bioartisanal.com",
        "description": "Boucherie charcuterie traditionnelle en viandes biologiques ",
        "site_internet": "https:\/\/www.bioartisanal.com\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/bio.artisanal.7",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "vente_a_la_ferme": "",
        "livraison_a_domicile": "",
        "textarea_1586879679540": "",
        "presence_sur_les_marches": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : le mardi, mercredi et jeudi de 8 h 00 \u00e0 13 h 00\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : le mercredi et jeudi. Livraison gratuite dans un rayon de 30 km autour de Guingamp pour un achat de 100 \u20ac minimum. Les commandes peuvent \u00eatre group\u00e9es pour atteindre le montant. Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.\r\n\r\nSur les March\u00e9s : le mardi \u00e0 Pl\u00e9rin, le mercredi \u00e0 Perros-Guirec, le jeudi \u00e0 Lamballe, le vendredi \u00e0 Guingamp, le mercredi ou le samedi \u00e0 Saint-Brieuc suivant les semaines\r\n"
    }, {
        "id": "9",
        "name": "BONNE ESPERANCE - CORINNE CHASSE",
        "geo": {
            "latitude": 48.64367,
            "longitude": -3.08805
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Kersimon",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "9 Kersimon - 22200 Pommerit-le-Vicomte"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T18:51:21+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T15:44:13+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Fromage", "NON", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "79787870900022",
        "telephone": "02 96 91 49 05",
        "mobile": "06 19 90 47 36",
        "email": "bonnesperance@orange.fr",
        "description": "Exploitation caprine en transformation fromag\u00e8re",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/biquette&barbichette",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme :  le mercredi apr\u00e8s midi de 14 h 30 \u00e0 17 h 00\r\n\r\nSur les March\u00e9s : le lundi matin \u00e0 Ch\u00e2t\u00e9laudren et le mardi de 16 h  \u00e0 19 h \u00e0 Pommerit-le-Vicomte"
    }, {
        "id": "D",
        "name": "CHABERT",
        "geo": {
            "latitude": 48.45335,
            "longitude": -2.38927
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u00e9d\u00e9liac",
            "postalCode": "22270",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Launay Chauvin - 22270 Pl\u00e9d\u00e9liac"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T19:17:08+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:06:53+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "L\u00e9gumes", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "78955948100013",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 42 84 46 01",
        "email": "jonathan.chabert2@gmail.com",
        "description": "Ferme maraich\u00e8re biologique employant 3 personnes.\r\nNous cultivons une trentaine de l\u00e9gumes sur 200 vari\u00e9t\u00e9s annuelles",
        "site_internet": "https:\/\/jardindeperriere.com\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100014044097418",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : le mardi et le vendredi soir. Commande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nSur le march\u00e9 : \u00e0 Saint-Brieuc le mercredi et le samedi matin"
    }, {
        "id": "E",
        "name": "TY LIPOUS",
        "geo": {
            "latitude": 48.51734,
            "longitude": -3.23919
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Moust\u00e9ru",
            "postalCode": "22200",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Groesquer Bras - 22200 Moust\u00e9ru"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T19:19:39+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:58:05+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Yaourts et fromages blancs", "OUI", "Autres Produits laitiers", "Lait", "Sur place", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "81941469900010",
        "telephone": "02 96 13 25 59",
        "mobile": "07 86 60 84 81",
        "email": "yanncheritel@tylipous.bzh",
        "description": "Ty Lipous est une exploitation familiale avec 40 vaches laiti\u00e8res\r\nTransformation du lait en yaourt, cr\u00e8me dessert et riz au lait ",
        "site_internet": "https:\/\/ferme.tylipous.bzh",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : le vendredi de 14 h 00 \u00e0 19 h 00\r\n\r\nPoint de distribution : en grandes et moyennes surfaces notamment. 47 points de distribution."
    }, {
        "id": "H",
        "name": "CREPERIE YOUENN ALLANO",
        "geo": {
            "latitude": 48.49421,
            "longitude": -2.7135
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Rue de Rennes",
            "addressLocality": "Langueux",
            "postalCode": "22360",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "29, rue de Rennes - 22360 Langueux"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T19:32:57+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:32:21+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "NON", "Sur place", "Cr\u00eapes et galettes", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 72,
            "name": "Cr\u00eapes et galettes",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "50087990300009",
        "telephone": "02 96 33 85 77",
        "mobile": "06 70 93 46 55",
        "email": "lacreperiedeyouenn@yahoo.fr",
        "description": "Entreprise artisanale de  9 personnes\r\nFabrication de cr\u00eapes et galettes avec des produits locaux",
        "site_internet": "hhps:\/\/www.lacreperiedeyouenn.fr",
        "page_facebook": "http:\/\/lacreperiedeyouenn",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du mardi au vendredi de 7 h 00 \u00e0 19 h 30 et le samedi de 7 h 00 \u00e0 13 h 00\r\nPendant le confinement : mardi, mercredi et samedi de 7 h 00 \u00e0 13 h 00, jeudi et vendredi de 7 h 00 \u00e0 16 h 00\r\n\r\nPoints de distribution :\r\n\r\nTous les jours :  Le poter de Paulette  Langueux, La Fraicheur Desprez Lamballe, Harry Covert Langueux, Boulangerie Hamon Les Villages Saint Brieuc, Fournil du Gou\u00ebt Saint-Brieuc, Panier du Sab\u00e9lo Langueux, Proxi rue Paul Bert Saint-Brieuc, Proxi Tr\u00e9gueux, Hyper U Yffiniac , U express Cesson - Saint-Brieuc, U express Centre Ville - Saint-Brieuc\r\n\r\nLes jeudis et vendredis : Epicerie l'Olivier - Tr\u00e9gueux, Maison Corduan Hillion, Boulangerie Grange \u00e0 Pains Yffiniac, Boulangerie Beaulant Tr\u00e9gueux\r\n\r\nTous les vendredis : Boulangerie Carlo Planguenoual, Les Halles de Dahou\u00ebt  Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9, Fournil Co\u00ebtmieux, Boulangerie Klein Pl\u00e9rin, Portland Pl\u00e9rin Le L\u00e9gu\u00e9, Boulangerie au levain Briochin Saint-Brieuc, Cr\u00e9merie de la poste Saint-Brieuc, Boulangerie Pain Boulanger Saint-Brieuc, Boulangerie Talbourdet Saint-Brieuc, Traiteur le Cam Saint-Brieuc, Traiteur Ferchal Saint-Brieuc"
    }, {
        "id": "I",
        "name": "SARL DENOUAL ROLAND",
        "geo": {
            "latitude": 48.55384,
            "longitude": -3.11676
        },
        "address": {
            "streetAddress": "24 Avenue de l'Hippodrome",
            "addressLocality": "Saint-Agathon",
            "postalCode": "22970",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Zone Industrielle de Bellevue - 24 avenue de l'Hippodrome, 22200 Saint-Agathon"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T19:44:22+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T15:42:23+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "Charcuterie et salaison", "NON", "Viande de porc", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "51954049600022",
        "telephone": "02 96 92 48 39",
        "mobile": "06 47 12 82 88",
        "email": "roland.denoual@orange.fr",
        "description": "Charcutier-Traiteur  : tous nos produits sont fabriqu\u00e9s maison et de fa\u00e7on artisanale",
        "site_internet": "https:\/\/www.charcuteriedenoual.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/CharcuterieDenoual\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au vendredi de 9 h 00 \u00e0 17 h 00.\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou mail"
    }, {
        "id": "J",
        "name": "DI PASQUALE LAURENT",
        "geo": {
            "latitude": 48.54871,
            "longitude": -2.88231
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Le Foss\u00e9 Raffray",
            "postalCode": "22 590",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "6,  Le Foss\u00e9 Raffray - 22590 Tr\u00e9gomeur"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T19:50:02+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T17:33:11+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "L\u00e9gumes"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "79951019300029",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 74 08 21 83",
        "email": "laurent.dipasquale@yahoo.fr",
        "description": "Maraichage diversifi\u00e9 sur 1,7 ha",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Point de distribution : La Maison Renault - 7 rue d'Armor - 22590 Tr\u00e9gomeur"
    }, {
        "id": "K",
        "name": "DRONIOU",
        "geo": {
            "latitude": 48.33192,
            "longitude": -2.33961
        },
        "address": {
            "streetAddress": "1 Rue du Fournil",
            "addressLocality": "S\u00e9vignac",
            "postalCode": "22250",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "1 Rue du Fournil, 22250 S\u00e9vignac"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T19:53:48+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:14:08+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["NON", "Artisan", "Pain frais", "Viennoiserie fra\u00eeche et p\u00e2tisserie fra\u00eeche", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 178,
            "name": "Pain frais",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 195,
            "name": "Viennoiserie fra\u00eeche et p\u00e2tisserie fra\u00eeche",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "49045574800015",
        "telephone": "02 96 84 93 10",
        "mobile": "06 98 15 86 31",
        "email": "lcyrille61@sfr.fr",
        "description": "Boulangerie-P\u00e2tisserie",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la boutique : du mardi au samedi de 7 h 00 \u00e0 13 h00 et de 15 h 30 \u00e0 19 h 30.\r\nLe dimanche de7 h 30 \u00e0 13 h 00\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : le mardi, mercredi, vendredi et samedi sur tout S\u00e9vignac\r\n\r\nPoints de distribution : \u00e0 Rouillac d\u00e9p\u00f4t de pain toute l'ann\u00e9e et \u00e0 Tr\u00e9meur d\u00e9p\u00f4t de pain 1 mois sur 2"
    }, {
        "id": "M",
        "name": "EARL DES AUBRACS",
        "geo": {
            "latitude": 48.64535,
            "longitude": -3.05849
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Gommenec'h",
            "postalCode": "22290",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Ville Basse - 22290 Gommenec'h"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T20:01:14+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T15:41:45+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Viande de boeuf", "NON", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "85388671100011",
        "telephone": "02 96 52 32 11",
        "mobile": "06 84 70 20 98",
        "email": "manu.aubergeaubrac@gmail.com",
        "description": "Producteur de viande d'Aubrac",
        "site_internet": "https:\/\/fermedesaubrac.fr",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.  Nous d\u00e9coupons nos carcasses les premiers lundi de chaque mois. Les dates de retrait sont communiqu\u00e9es \u00e0 la commande."
    }, {
        "id": "N",
        "name": "EARL DE KEREDERN",
        "geo": {
            "latitude": 48.77288,
            "longitude": -3.19634
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Tr\u00e9darzec",
            "postalCode": "22220",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "14, Keredern - 22220 TREDARZEC"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T20:04:19+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:29:46+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "L\u00e9gumes", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Oeufs et ovoproduits", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "40156718500011",
        "telephone": "06 98 49 57 85",
        "mobile": "06 98 49 57 85",
        "email": "lafermedekeredern@hotmail.com",
        "description": "L\u00e9gumes en production biologique.",
        "site_internet": "https:\/\/www.mangeons-local.bzh\/producteurs\/la-ferme-de-keredern\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/LafermedeKeredern\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "checkbox_1586943353048": "on",
        "mode_de_passation_des_commandes": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : retrait de paniers le mercredi, le jeudi, le vendredi\r\nListe \u00e0 envoyer par mail au plus tard la veille du jour de retrait souhait\u00e9"
    }, {
        "id": "O",
        "name": "EARL DE KERTITI",
        "geo": {
            "latitude": 48.28376,
            "longitude": -2.50212
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Le Men\u00e9",
            "postalCode": "22330",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Kermaria Plessala 22330 Le Men\u00e9"
        },
        "createdAt": "2020-04-06T20:07:17+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:36:12+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "Viande de porc", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "83873601500010",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 79 58 95 39",
        "email": "steevenrouille@gmail.com",
        "description": "Naisseur\/engraisseur de cochons bio. \r\nMon exploitation compte 20 truies \r\n100 % de l'alimentation est produit \u00e0 la ferme",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/la-ferme-de-launay",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : ouverture en fonction des demandes mais souvent le vendredi.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : dans un rayon de 30 km et pour une quantit\u00e9 minimum de 10-12 kg"
    }, {
        "id": "R",
        "name": "EARL DE LA PETITE CROIX",
        "geo": {
            "latitude": 48.33481,
            "longitude": -2.68155
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u00e9my",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "2, Avaleuc - 22150 Pl\u00e9my"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:25:05+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:52:43+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Lait", "OUI", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "39211553100015",
        "telephone": "02 96 60 21 43",
        "mobile": "06 09 10 36 17",
        "email": "getesse@club-internet.fr",
        "description": "Exploitation de 46 hectares avec 50 vaches laiti\u00e8res race Normande.\r\nVente directe de lait cru en bidon de 5 \u00e0 10 litres",
        "site_internet": "https:\/\/www.fermedelapetitecroix",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : sur commande par t\u00e9l\u00e9phone \r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile :  Possible si la demande se trouve sur la tourn\u00e9e. Se renseigner par t\u00e9l\u00e9phone."
    }, {
        "id": "S",
        "name": "EARL DU CHESNAYE D'EN HAUT",
        "geo": {
            "latitude": 48.33359,
            "longitude": -2.74345
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u0153uc-L'Hermitage",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Chesnay Ploeuc sur Li\u00e9 - 22150 Pl\u0153uc-L'Hermitage"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:26:18+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:15:15+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "NON", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "49780456700012",
        "telephone": "02 96 33 46 10",
        "mobile": "06 81 28 60 39",
        "email": "allodiss@orange.fr",
        "description": "Exploitation agricole de 90 hectares dont 5 hectares pour les pommes de terre",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : appeler avant ou envoyer \u00e0 mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : dans un rayon de 30 km.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\nPoints de distribution : Intermarch\u00e9 \u00e0 Plaintel"
    }, {
        "id": "T",
        "name": "EARL FRANCK PERRIGOUE",
        "geo": {
            "latitude": 48.40386,
            "longitude": -2.71079
        },
        "address": {
            "addressLocality": "La Ville Neuve",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Ville Neuve d'en Haut - 22150 H\u00e9non"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:27:41+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T15:43:42+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Charcuterie et salaison", "Viande de boeuf", "NON", "Viande de porc", "Viande de veau", "Viande de volaille", "Oeufs et ovoproduits", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 10
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 11
        }],
        "siret": "41905260000014",
        "telephone": "06 82 09 32 36",
        "mobile": "06 82 09 32 36",
        "email": "earlfp@gmail.com",
        "description": "Producteur en agriculture raisonn\u00e9e,  notre \u00e9thique est ax\u00e9e sur la haute qualit\u00e9 et le go\u00fbt",
        "site_internet": "https:\/\/www.tifanchmflo.jimdofree.com",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/Tifanchflo-100961578246823\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : notre \u00e9thique \u00e9tant ax\u00e9e sur la haute qualit\u00e9 et le go\u00fbt nous vendons sur certaines p\u00e9riodes de l'ann\u00e9e et non en continu comme l'industriel. Les p\u00e9riodes : mai, juin, septembre, octobre, novembre et d\u00e9cembre. Vente souvent le lundi. Nous contacter par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail avant.\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : les jours et horaires d\u00e9pendent de nos p\u00e9riodes et dates d'abattage. Nous livrons gratuitement pour les commandes de 10 poulets minimum ou des colis notables en porc et b\u0153uf (commandes group\u00e9es possibles).\r\nNous contacter par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail.\r\nActuellement, nous livrons sur les secteurs de Lamballe, Matignon, Saint-Alban, Yffiniac, Saint-Brieuc, Saint-Quay-Portrieux et Rennes o\u00f9 un groupe client est constitu\u00e9.\r\n"
    }, {
        "id": "V",
        "name": "EARL LA MOINERIE",
        "geo": {
            "latitude": 48.42779,
            "longitude": -1.98995
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Les Champs-G\u00e9raux",
            "postalCode": "22630",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "22630 Les Champs-G\u00e9raux"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:32:56+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-19T16:27:28+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Viande de boeuf", "Cidre", "Viande de porc", "NON", "Viande de volaille", "Charcuterie et salaison", "Cr\u00e8me et beurre", "Autres Produits laitiers", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Fromage", "Epicerie sal\u00e9e", "Oeufs et ovoproduits", "Jus de fruits", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 632,
            "name": "Cidre",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 8
        }, {
            "id": 42,
            "name": "Epicerie sal\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 9
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 10
        }, {
            "id": 41,
            "name": "Jus de fruits",
            "description": "",
            "index": 11
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 12
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 13
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 14
        }],
        "siret": "35397278900013",
        "telephone": "02 96 27 48 55",
        "mobile": "06 16 66 15 16",
        "email": "lamoinerie@lamoinerie.com",
        "description": "Production de porcs sur paille sans OGM ni antibiotique.\r\nFerme certifi\u00e9e Haute Valeur Environnementale de niveau 3.\r\nCharcuterie, viande de b\u0153uf, porc, volaille, produits laitiers, cr\u00e8me et beurre, fromage, oeufs, boissons et fruits\r\n",
        "site_internet": "https:\/\/www.lafermeendirect.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/fermedelamoinerie",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place ou parkings point relais selon param\u00e9trages de notre site  : le jeudi, vendredi ou samedi matin \r\nCommande en ligne : www.lafermeendirect.fr\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : uniquement pour les personnes ne pouvant pas se d\u00e9placer dans un rayon de 20 km. Livraison gratuite pour un achat minimum de 50 \u20ac (5 \u20ac en de\u00e7\u00e0). Paiement en ligne apr\u00e8s r\u00e9ception de la facturation\r\n\r\nPoints de distribution : voir notre site\r\n\r\nSur le march\u00e9 : \u00e0 Evran le samedi matin"
    }, {
        "id": "W",
        "name": "EARL LAUDREN KERLIJOUAN",
        "geo": {
            "latitude": 48.81358,
            "longitude": -3.19032
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Kerbors",
            "postalCode": "22610",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:34:38+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:54:27+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "OUI", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "48113717200013",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 82 55 02 55",
        "email": "lesbonslegumesdekerlijouan@gmail.com",
        "description": "Producteur de fruits et l\u00e9gumes\r\nEnviron 4 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes",
        "site_internet": "https:\/\/lesbonslegumesdekerlijouan",
        "page_facebook": "https:\/\/lesbonslegumesdekerlijouan",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : jour et horaire du retrait des marchandises fix\u00e9s au moment de la commande. Commande par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nNous d\u00e9marchons \u00e9galement les CE d'entreprise pour la vente de paniers adapt\u00e9s aux besoins des clients. Il n'y a pas de fruits ou l\u00e9gumes impos\u00e9s ni de quantit\u00e9"
    }, {
        "id": "X",
        "name": "EARL LE NOUVEL",
        "geo": {
            "latitude": 48.46186,
            "longitude": -2.95025
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Cohiniac",
            "postalCode": "22800",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Porte aux Maitres - 22800 Cohiniac"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:36:16+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T17:27:11+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "L\u00e9gumes", "Sur place", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "42821929900023",
        "telephone": "02 96 73 85 27",
        "mobile": "06 46 33 10 47",
        "email": "sylvin.le-nouvel@wanadoo.fr",
        "description": "Producteur de pommes de terre sur 20 hectares",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : jour et horaire de retrait des marchandises en fonction du client. Nous contacter par t\u00e9l\u00e9phone avant.\r\n\r\nSur point de distribution : Court-Circuit \u00e0 Plouagat"
    }, {
        "id": "Y",
        "name": "EARL LE SAINT HORTICULTURE",
        "geo": {
            "latitude": 48.69029,
            "longitude": -3.10101
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Quemper-Gu\u00e9zennec",
            "postalCode": "22260",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "1 All\u00e9e Junter - 22260 Quemper-Gu\u00e9zennec"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:37:58+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:18:10+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "NON", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "49103772700014",
        "telephone": "02 96 95 07 72",
        "mobile": "06 08 05 05 33",
        "email": "lesainthorticulture@orange.fr",
        "description": "Mara\u00eechage (plein champs et tunel) - Environ 52 l\u00e9gumes",
        "site_internet": "https:\/\/www.artisanduvegetal-quemper-guezennec.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/www.horticulturelesaint",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au samedi de 9 h 00 \u00e0 12 h 00 et de 14 h 00 \u00e0 18 h 00\r\nSur les march\u00e9s : Pontrieux, Paimpol, Tr\u00e9guier, Guingamp et \u00e0 Saint-Brieuc (1 samedi sur 2)"
    }, {
        "id": "Z",
        "name": "EARL MICHELET BERNARD",
        "geo": {
            "latitude": 48.46162,
            "longitude": -2.77741
        },
        "address": {
            "streetAddress": "La Croix P\u00e9ran",
            "addressLocality": "Pl\u00e9dran",
            "postalCode": "22960",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Croix P\u00e9ran - 22960 Pl\u00e9dran"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:38:51+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:25:03+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Sur place", "Viande de volaille", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "38421740200013",
        "telephone": "02 96 71 24 69",
        "mobile": "06 08 42 62 80",
        "email": "michelet.mb@wanadoo.fr",
        "description": "Exploitation de volailles et cultures de c\u00e9r\u00e9ales\r\nProduction de l'alimentation sur l'exploitation\r\nTransformation de notre volaille,  de porc (exploitant de Pl\u00e9lo) et de boeuf (exploitant de Lanfains).",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : achat sur place le jeudi de 9 h 00 \u00e0 12 h 30 et de 14 h 00 \u00e0 19 h 00\r\nle vendredi de 9 h 00 \u00e0 12 h 30.\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : jours et horaires \u00e0 voir en moment de la commande.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.\r\n\r\nPoint de distribution : le vendredi chez un mara\u00eecher \u00e0 Ploubazlanec\r\n\r\n"
    }, {
        "id": "a",
        "name": "ELEVAGE AVICOLE DE LEURMIN",
        "geo": {
            "latitude": 48.42556,
            "longitude": -3.06907
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Senven-L\u00e9hart",
            "postalCode": "22720",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "22720 Senven-L\u00e9hart"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:41:31+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-24T09:50:29+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Viande de volaille", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur les march\u00e9s", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "81922608500010",
        "telephone": "02 96 32 62 79",
        "mobile": "07 82 85 69 12",
        "email": "ferme.de.beaupre22@gmail.com",
        "description": "Commer\u00e7ant ambulant. Nous avons repris l'activit\u00e9 de l'\u00e9levage avicole de Leurmin.\r\nVolailles d\u00e9marr\u00e9es (3 races). Vente pour \u00e9levage au bout de 3 \u00e0 4 semaines : oies, pintades, cailles, canards.\r\nPoules pondeuses (5 races)\r\nVente \u00e9galement de mat\u00e9riel avicole",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/fermeavicoledebeaupre\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au vendredi de 14 h 30 \u00e0 18 h 00.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou sur notre page facebook\r\n\r\nLivraison : sur tout le d\u00e9partement. Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou sur notre page facebook. Pas de frais de livraison\r\n\r\nSur les march\u00e9s tous les matins :  le lundi \u00e0 Ch\u00e2telaudren et Guerlesquin, le mardi \u00e0 Plouaret et Paimpol, le mercredi \u00e0 Landivisiau, le jeudi \u00e0 Lannion, le vendredi \u00e0 B\u00e9gard et Lanvollon et le samedi \u00e0 Guingamp\r\n\r\nPoints de distribution : Intermarch\u00e9 de Callac le mercredi apr\u00e8s-midi et \r\nParking Centrakor \u00e0 Plaintel le samedi"
    }, {
        "id": "d",
        "name": "ETS OSTREICOLE DE MIN ER GOAS",
        "geo": {
            "latitude": 48.84182,
            "longitude": -3.1067
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lanmodez",
            "postalCode": "22610",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "3, Zone Ostr\u00e9icole - 22610 Lanmodez"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:48:11+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:19:46+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Produits de la mer (autres)", "NON", "Sur place", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "48312138000016",
        "telephone": "02 96 16 51 15",
        "mobile": "06 50 36 33 23",
        "email": "bodinarnaud@hotmail.fr",
        "description": "Ostr\u00e9iculteur. Captage des hu\u00eetres. Vente au bout de 3 \u00e0 4 ans.\r\n5 salari\u00e9s",
        "site_internet": "https:\/\/www.huitresbrehat.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/earlminergaoas",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : tous les jours en fonction des mar\u00e9es. Commande possible par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nEn points de distribution : le dimanche matin souvent pr\u00e8s d'une boulangerie \u00e0 Pontrieux, Ploumagoar, Pl\u00e9rin Saint-Laurent-de-la-Mer, Saint-Brieuc les Villages, Ploufragan, Pl\u00e9dran, Yffiniac et Plaintel\r\n\r\nSur les march\u00e9s : les m\u00eames lieux que les points de distribution quand il existe des march\u00e9s"
    }, {
        "id": "g",
        "name": "FERME DU CEDRE BLEU",
        "geo": {
            "latitude": 48.33523,
            "longitude": -2.785
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u0153uc-L'Hermitage",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "4, Le Berlugeon - 22150 Pl\u0153uc-L'Hermitage"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T07:57:29+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:17:07+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "NON", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "48039724900016",
        "telephone": "06 83 31 90 16",
        "mobile": "06 83 47 07 77",
        "email": "fermeducedrebleu@gmail.com",
        "description": "Le GAEC FERME DU CEDRE BLEU est une exploitation agricole g\u00e9r\u00e9e par 2 associ\u00e9s exploitants. Nous produisons du lait, de la volaille, des c\u00e9r\u00e9ales et des pommes de terre. Ce sont ces pommes de terre que nous vendons en direct aux professionnels et aux particuliers.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : du lundi au samedi de 9 h \u00e0 19 h. Achat sur place\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : dans la limite de la distance et selon les quantit\u00e9s demand\u00e9es. \r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail"
    }, {
        "id": "h",
        "name": "FERME MARAICHERE DE GLATINAIS",
        "geo": {
            "latitude": 48.48593,
            "longitude": -2.47242
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lamballe-Armor",
            "postalCode": "22400",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Rue du Pr\u00e9 Gen\u00eat, 22400 Lamballe-Armor"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:01:02+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:05:34+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "NON", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 8
        }],
        "siret": "51035692600012",
        "telephone": "02 96 32 27 37",
        "mobile": "06 35 13 79 02",
        "email": "fermemaraicheredeglatinais22@orange.fr",
        "description": "Production maraich\u00e8re et production de fruits",
        "site_internet": "https:\/\/www.fermemaraicheredeglatinais\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/biardcedric\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "mode_de_passation_des_commandes": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : tous les jours de 15 h - 18 h. Commandes par t\u00e9l\u00e9phone, mail ou achat sur place\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : dans un rayon de 35 km du lundi au samedi.\r\nCommandes par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nPoints de distribution : Pl\u00e9neuf, Matignon, Lamballe, Erquy\r\n\r\nSur les March\u00e9s : Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 et Lamballe"
    }, {
        "id": "i",
        "name": "FOURNIL PINABEL",
        "geo": {
            "latitude": 48.56652,
            "longitude": -3.34039
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Louargat",
            "postalCode": "22540",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "1 rue le Fournil - 22540 Louargat"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:01:59+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:38:37+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "Pain frais", "NON", "Viennoiserie fra\u00eeche et p\u00e2tisserie fra\u00eeche", "Farine", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 178,
            "name": "Pain frais",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 195,
            "name": "Viennoiserie fra\u00eeche et p\u00e2tisserie fra\u00eeche",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 32,
            "name": "Farine",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "81922981600015",
        "telephone": "02 96 68 39 10",
        "mobile": "06 98 15 86 31",
        "email": "lcyrille61@sfr.fr",
        "description": "Boulangerie - P\u00e2tisserie",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la boutique : du mardi au samedi de 7 h 00 \u00e0 13 h 00 et de 15 h 30 \u00e0 19 h 30\r\net le dimanche de 7 h 30 \u00e0 13 h 00\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone"
    }, {
        "id": "k",
        "name": "GAEC DE SOUS LA VILLE",
        "geo": {
            "latitude": 48.60626,
            "longitude": -2.8827
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lantic",
            "postalCode": "22410",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "3, rue de Sous la Ville - 22410 Lantic"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:09:09+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:06:13+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["NON", "Viande de porc", "Producteur", "Viande de boeuf", "Viande d'agneau", "Viande de volaille", "Sur place", "Sur les march\u00e9s", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "40305131100013",
        "telephone": "02 96 71 97 12",
        "mobile": "06 76 32 02 57",
        "email": "fermedessouslaville@gmail.com",
        "description": "Boucherie \u00e0 la ferme : viande de b\u0153uf, de porc, d'agneau et de volaille.\r\nNous sommes 3 associ\u00e9s et 3 salari\u00e9s",
        "site_internet": "https:\/\/lafemedesouslaville.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/lafermedesouslaville",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : du mardi au samedi de 9 h 30 \u00e0 12 h 45 et de 15 h 00 \u00e0 19 h 00\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou en ligne : www.lafermedessouslaville.fr\r\n\r\nPendant le confinement : du mardi au samedi de 8 h 30 \u00e0 12 h 30 et le samedi apr\u00e8s-midi de 15 h 00 \u00e0 18 h 00\r\n\r\nSur le march\u00e9 : \u00e0 Pl\u00e9rin\r\n\r\nPoints de distribution : court-circuit \u00e0 Plouagat\r\n\r\n\r\n"
    }, {
        "id": "l",
        "name": "GAEC DES GABORIAUX",
        "geo": {
            "latitude": 48.44353,
            "longitude": -2.41787
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Rieul",
            "postalCode": "22270",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Les Gaboriaux - 22270 Saint-Rieul"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:11:03+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:02:55+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Yaourts et fromages blancs", "Autres Produits laitiers", "Sur point de distribution", "Lait"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "33447259400012",
        "telephone": "02 96 31 33 12",
        "mobile": "06 84 45 32 84",
        "email": "saintrieulait@yahoo.fr",
        "description": "Vaches laiti\u00e8res. Atelier de transformation \u00e0 la ferme depuis 206 (yaourts, fromage blanc, lait ribot et lait pasteuris\u00e9)\r\nPorcs naisseurs engraisseurs\r\n5 associ\u00e9s + 4 salari\u00e9s",
        "site_internet": "https:\/\/saintrieulait.com",
        "page_facebook": "https:\/\/saintrieulait",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "En points de distribution : Ferme de Marie-Jeanne \u00e0 Lamballe, Epicerie Olivier et Votre march\u00e9 \u00e0 Dinan\r\n\r\nCommande possible en ligne : www.saintrieulait.com\r\nRetrait dans les points de distribution"
    }, {
        "id": "m",
        "name": "GAEC DES GRANDS PRES",
        "geo": {
            "latitude": 48.27633,
            "longitude": -2.61749
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Le Men\u00e9",
            "postalCode": "22330",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Brousse Plessala - 22330 Le Men\u00e9"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:13:29+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:08:29+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Yaourts et fromages blancs", "Lait", "Sur point de distribution", "Autres Produits laitiers"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "33497818600016",
        "telephone": "02 96 26 18 65",
        "mobile": "06 8552 49 03",
        "email": "gaec@lafermedesgrandspres.com",
        "description": "Produits laitiers fermiers ultra frais\r\nLe Gaec compte 3 associ\u00e9s et 3 salari\u00e9s\r\n",
        "site_internet": "https:\/\/lafermedesgrandspres",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Points de distribution : dans presque toutes les grandes surfaces dans le triangle Erquy\/Pontivy\/Binic"
    }, {
        "id": "o",
        "name": "GAEC FERME DE LA CRAULEE",
        "geo": {
            "latitude": 48.35245,
            "longitude": -2.91365
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lanfains",
            "postalCode": "22800",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Craul\u00e9e - 22800 Lanfains"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:15:51+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T15:49:44+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Autres Produits laitiers", "NON", "Yaourts et fromages blancs", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "3784236690019",
        "telephone": "02 96 74 83 79",
        "mobile": "",
        "email": "craulois@craulois.com",
        "description": "Production et transformation de lait",
        "site_internet": "https:\/\/lecraulois.com",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Points de distribution : toutes les grandes enseignes du 22 (Super U, Leclerc, Carrefour et Casino)"
    }, {
        "id": "p",
        "name": "GAEC HENRY",
        "geo": {
            "latitude": 48.66667,
            "longitude": -3.23993
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Coatascorn",
            "postalCode": "22140",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Baltazar - 22140 Coatascorn"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:16:32+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:07:04+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Viande de boeuf", "Sur place", "NON", "Viande de veau", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "79329639300028",
        "telephone": "02 96 47 01 50",
        "mobile": "06 15 97 67 58",
        "email": "isabelle.henry22@orange.fr",
        "description": "Viande bovine et viande de veau",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook\/La-ferme-de-Balthazar-101935807944362\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "- Vente \u00e0 la Ferme : le vendredi apr\u00e8s 17 h et le samedi apr\u00e8s-midi les week-end de vente - Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\n- Livraison \u00e0 domicile : dans un rayon de 25 km (v\u00e9hicule avec caisson frais) - Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\n- Points de distribution : Le Hangar \u00e0 Paimpol, Le Potager de Kergistalen \u00e0 Lannion, Vival \u00e0 Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec, l'Epicerie \u00e0 Plougrescant, Coccimarket \u00e0 Lannion\r\n"
    }, {
        "id": "q",
        "name": "GAEC LA RAINETTE",
        "geo": {
            "latitude": 48.21762,
            "longitude": -3.30692
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Kerbraz",
            "postalCode": "22110",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Kerbraz - 22110 Rostrenen"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:17:41+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:10:57+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Fromage", "OUI", "Sur les march\u00e9s", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "52415811000012",
        "telephone": "06 74 10 15 35",
        "mobile": "06 60 05 46 56",
        "email": "gaeclarainette@yahoo.fr",
        "description": "Produits laitiers transform\u00e9s : fromages",
        "site_internet": "https:\/\/www.gaeclarainette.wixsite.com\/fromagefermierbio",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur les March\u00e9s : le mardi \u00e0 Rostrenen de 8 h 30 \u00e0 12 h 30, le vendredi \u00e0 Guingamp de 8 h 30 \u00e0 12 h 30\r\n\r\nAutre moyen de distribution :  l'Association KBTP (Kreiz Breiz Terre Paysanne). Consulter le site : https:\/\/www.kbtp.fr"
    }, {
        "id": "r",
        "name": "GAEC MA VALLEE",
        "geo": {
            "latitude": 48.28867,
            "longitude": -2.6922
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plouguenast-Langast",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "11, la Vall\u00e9e - 22150 Plouguenast-Langast"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:18:30+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-25T09:59:07+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Fromage", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "31261048800016",
        "telephone": "02 96 28 74 89",
        "mobile": "06 67 00 89 20",
        "email": "gaec.mavallee@orange.fr",
        "description": "Fabrique de fromage de ch\u00e8vre\r\nFerme de 60 hectares avec 10 travailleurs sur l'exploitation\r\nNous alimentons nos 280 ch\u00e8vres avec l'herbe et les c\u00e9r\u00e9ales bio que nous produisons sur notre ferme mais notre fromage n'a pas le label bio\r\n",
        "site_internet": "https:\/\/www.mavallee.com",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "En points de distribution :  grandes surfaces comme  Super U, Intermarch\u00e9, Carrefour, Leclerc etc...\r\n\r\nSur les march\u00e9s par le biais d'un coll\u00e8gue Paysans de Ruca avec la Fromagerie Darley : le mercredi matin \u00e0 Matignon, le jeudi matin \u00e0 Lamballe, le vendredi matin \u00e0 Saint-Cast et le samedi matin \u00e0 Erquy\r\n"
    }, {
        "id": "s",
        "name": "GAEC MYTILICOLE BAILLY",
        "geo": {
            "latitude": 48.52428,
            "longitude": -2.65277
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Route de Bon Abri",
            "addressLocality": "Hillion",
            "postalCode": "22120",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Zone Mytyliocole de Bon Abri - 22120 Hillion"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:19:33+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:44:26+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "Produits de la mer (autres)", "NON", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "34060279600013",
        "telephone": "02 96 32 24 29",
        "mobile": "06 10 40 20 56",
        "email": "gaec-mytilicole-bailly@orange.fr",
        "description": "Le GAEC Mytilicole Bailly est une entreprise familiale tr\u00e8s ancienne compos\u00e9e des 3 fr\u00e8res et du p\u00e8re ainsi que de 2 salari\u00e9s.\r\nProduction de moules de bouchot",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.geacbailly",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Points de distribution : Lecler Pl\u00e9rin et Ploufragan, Intermach\u00e9 Pordic, Super U Binic, Carrefour Market Etables-sur-Mer , les Halles d'Hillion"
    }, {
        "id": "t",
        "name": "GAEC DE LA LAITERIE DE TREGORN",
        "geo": {
            "latitude": 48.18087,
            "longitude": -3.39701
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Glomel",
            "postalCode": "22110",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Crazius - 22110 Glomel"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:21:02+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:48:11+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande de veau", "Autres Produits laitiers", "Cr\u00e8me et beurre", "Sur place", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 12
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 13
        }],
        "siret": "34492782700016",
        "telephone": "02 96 29 83 66",
        "mobile": "06 74 54 79 81",
        "email": "ds.mestric@gmail.com",
        "description": "Exploitation agricole familiale en conversion bio install\u00e9e dans le Centre Bretagne depuis une trentaine d'ann\u00e9es.\r\nL'exploitation dispose d'un magasin de vente sur place de ses propres produits mais aussi en d\u00e9p\u00f4t vente de producteurs locaux (oeufs, cidre, miel)",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "hhps:\/\/www.laiteriedetregorn",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : magasin ouvert le vendredi et le samedi de 10 h 00 \u00e0 13 h 00 ou alors sur rendez-vous.\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\nPoints de distribution : grandes et moyennes surfaces dans le secteur de Rostrenen et de Gu\u00e9m\u00e9n\u00e9 (Intermach\u00e9 et les 4 saisons \u00e0 Rostrenen)\r\n"
    }, {
        "id": "u",
        "name": "GAEC VIDELO-LE DUAULT",
        "geo": {
            "latitude": 48.17387,
            "longitude": -2.98175
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Guerl\u00e9dan",
            "postalCode": "22530",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "22530 Guerl\u00e9dan"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:23:30+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-19T16:28:36+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Charcuterie et salaison", "Cidre", "NON", "Viande de porc", "Sur place", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 632,
            "name": "Cidre",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "38128810900014",
        "telephone": "02 96 28 57 38",
        "mobile": "06 80 04 18  98 - 06 75 59 03 96",
        "email": "thierry.videlo@wanadoo.fr",
        "description": "\u00c9leveur de cochons sur une exploitation familiale engag\u00e9e dans une d\u00e9marche qualit\u00e9 sans OGM et sans antibiotique, nos cochons sont n\u00e9s et \u00e9lev\u00e9s dans notre ferme.\r\nViande de porc, saucisson appel\u00e9 Saucibon, 3 sortes de terrines : campagne, rillettes, gourmande.\r\nSaut\u00e9 de porc maison r\u00e9alis\u00e9 avec le cidre que nous fabriquons et que nous vendons \u00e9galement.\r\nCidre fermier.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : \u00e0 la demande. Nous contacter par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail avant\r\n\r\nPoints de distribution :\r\nPoints verts et V\u00e9tivert sur toute la Bretagne : saucibon et les terrines\r\nBiscuiterie de Guerl\u00e9dan \u00e0 Mur de Bretagne : saucibon, terrines et cidre.\r\nSuper U Loud\u00e9ac, Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem et Pontivy : saucibon \r\n\r\nSur les march\u00e9s :  tous les vendredis soir \u00e0 Mur de Bretagne pendant l'\u00e9t\u00e9 et sur les march\u00e9s des p\u00e9riodes festives \u00e0 Mur de Bretagne et Corlay : p\u00e2ques, no\u00ebl etc... "
    }, {
        "id": "z",
        "name": "GAEC DU VALLET",
        "geo": {
            "latitude": 48.28096,
            "longitude": -2.6998
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plouguenast-Langast",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Vallet - 22150 Plouguenast-Langast"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:30:15+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:56:09+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Viande de boeuf", "Viande de veau", "Glace et sorbet", "Sur place", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 143,
            "name": "Glace et sorbet",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 8
        }],
        "siret": "38354961500011",
        "telephone": "02 96 26 87 08",
        "mobile": "06 63 78 25 35",
        "email": "c.pellan@orange.fr",
        "description": "Le Ga\u00ebc Le Vallet est une exploitation agricole familiale.\r\nProduction laiti\u00e8re, vache allaitante et \u00e9levage de porc\r\nAtelier de transformation cr\u00e8mes glac\u00e9es et sorbets \"Le Vallet Gourmand\"\r\nColis de viande de b\u0153uf \u00e9galement",
        "site_internet": "https:\/\/www.levallet-gourmand.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/levalletgourmand",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : le mercredi de 15 h 00 \u00e0 18 h 00 et le samedi matin de 10 h 00 \u00e0 12 h 30.\r\n- pour les cr\u00e8mes glac\u00e9es et les sorbets : pas besoin de commander\r\n- pour la viande : proposition de colis. Commande obligatoire par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\n\r\nPoints de distribution : Potager de Paulette \u00e0 Pl\u00e9rin, L'Atelier fermier \u00e0 Perros-Guirec, La fraicheur des pr\u00e9s \u00e0 Lamballe, La ferme de Marie Jeanne \u00e0 Andel, G20 au Men\u00e9 (commune de Plessala), Carrefour expres \u00e0 Moncontour, Carrefour market \u00e0 Ploeuc, Intermarch\u00e9 \u00e0 Plouguenast, La fraiseraie \u00e0 Pl\u00e9lo, Proxi \u00e0 la Motte"
    }, {
        "id": "10",
        "name": "GAEC PAMPILLES ET CABRIOLES",
        "geo": {
            "latitude": 48.51962,
            "longitude": -2.53657
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lamballe-Armor",
            "postalCode": "22400",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Croix Trinchant - 22400 PLANGUENOUAL"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:31:16+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T10:58:17+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "Fromage", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": " ",
            "index": 2
        }],
        "siret": "80887933600012",
        "telephone": "06 37 15 93 66",
        "mobile": "06 37 15 93 66",
        "email": "raison.benjamin@hotmail.fr",
        "description": "Nous sommes \u00e9leveurs de ch\u00e8vres et fromagers, en conversion \u00e0 l'agriculture biologique. ",
        "site_internet": "https:\/\/www.pampillesetcabrioles.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/pampillesetcabrioles\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "mode_de_passation_des_commandes": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : le vendredi  de 17 h - 19 h , le Samedi de 10 h 30 - 12 h\r\nCommandes par t\u00e9l\u00e9phone ou mail"
    }, {
        "id": "11",
        "name": "GAEC DE BERLUGEON",
        "geo": {
            "latitude": 48.33523,
            "longitude": -2.785
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u0153uc-L'Hermitage",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "13, Berlugeon - 22150 Pl\u0153uc-L'Hermitage"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:32:52+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T18:08:15+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "L\u00e9gumes", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "51286296200010",
        "telephone": "02 96 42 11 14",
        "mobile": "06 82 01 64 60",
        "email": "frederic.houee@sfr.fr",
        "description": "Producteur de pommes de terre en agriculture conventionnelle.  Nous vous proposons diff\u00e9rentes vari\u00e9t\u00e9s (charlotte, bintje, nicola...)",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/gaecdeberlugeon\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : tous les jours sauf le dimanche de 8 h \u00e0 12 h et de 14 h \u00e0 18 h\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : en fonction des demandes dans un rayon de 10-15 km.\r\nPrendre contact par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nSur le march\u00e9 : le dimanche matin \u00e0 la Croix Lambert \u00e0 Saint-Brieuc de 9 h \u00e0 12 h"
    }, {
        "id": "12",
        "name": "GAEC DES CAS CHAMPS",
        "geo": {
            "latitude": 48.20044,
            "longitude": -2.57962
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u00e9met",
            "postalCode": "22210",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Les Cas Champs - 22210 Pl\u00e9met"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:33:46+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:20:00+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Viande de porc", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "le vendredi tous les 15 jours",
            "index": 4
        }],
        "siret": "80876055700013",
        "telephone": "02 96 66 33 27",
        "mobile": "06 61 12 33 27",
        "email": "mpbru@wanadoo.fr",
        "description": "Exploitation familiale, situ\u00e9e sur la Commune de Pl\u00e9met (22).\r\nNous pratiquons une agriculture raisonn\u00e9e, pour un mod\u00e8le durable !\r\nNous \u00e9levons nos porcs (issus de race DUROC, reconnue pour sa viande persill\u00e9e) avec des aliments de qualit\u00e9 \u00e0 partir du ma\u00efs et du bl\u00e9 produits sur l'exploitation.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/lecochondescaschamps",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : le vendredi tous les 15 jours entre 18 h 00 et 20 h 00\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone"
    }, {
        "id": "13",
        "name": "GUERNION ELIE",
        "geo": {
            "latitude": 48.47283,
            "longitude": -2.79726
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Impasse du Cloet",
            "addressLocality": "Ploufragan",
            "postalCode": "22440",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Impasse du Cloet - 22440 Ploufragan"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:34:49+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:20:59+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Viande de volaille", "Producteur", "OUI", "Viande de porc", "L\u00e9gumes", "Oeufs et ovoproduits", "Jus de fruits"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "pour la viande de volaille et les oeufs",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 41,
            "name": "Jus de fruits",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "83921975500015",
        "telephone": "",
        "mobile": "07 68 12 21 66",
        "email": "guernionventedirecte@gmail.com",
        "description": "\u00c9levage de volailles biologiques avec une alimentation produite \u00e0 la ferme.\r\nPorc sans antibiotique\r\nProduction de pommes de terre, vente d'oeufs et collaboration \u00e9troite avec le Verger Fleuri de Plestan pour la vente de jus de pomme",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/guernionventedirecte",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : le samedi matin entre 9 h 00 et 12 h 00. Paiement par carte possible.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail avant le mardi midi pr\u00e9c\u00e9dent\r\n\r\nPoint de distribution : Guernion Fr\u00e8res Vente Directe - Les Villes Marottes - 22120 Hillion"
    }, {
        "id": "15",
        "name": "HAMON Yves-Marie",
        "geo": {
            "latitude": 48.40504,
            "longitude": -2.32515
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Jugon-les-Lacs Commune nouvelle",
            "postalCode": "22270",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Impasse de la Mare - 22270 Jugon-les-Lacs Commune nouvelle"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:37:41+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T18:20:41+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "Viande de volaille", "Oeufs et ovoproduits", "L\u00e9gumes"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "52130748800010",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 86 90 12 90",
        "email": "yvesmariehamon@yahoo.fr",
        "description": "Producteur de l\u00e9gumes et de volailles",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : le jeudi de 17 h 00 \u00e0 19 h 00. Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nSur les march\u00e9s : le vendredi de 9 h 00 \u00e0 12 h 30 \u00e0 Jugon-Les-Lacs et le samedi \u00e0 L\u00e9hon"
    }, {
        "id": "16",
        "name": "LA CHAROLAISE - Jean Michel Hillion",
        "geo": {
            "latitude": 48.5658,
            "longitude": -3.17446
        },
        "address": {
            "streetAddress": "7 Rue Saint-Jean",
            "addressLocality": "Gr\u00e2ces",
            "postalCode": "22200",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:39:40+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T09:58:41+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["NON", "Charcuterie et salaison", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande d'agneau", "Viande de veau", "Viande de volaille", "Epicerie sal\u00e9e", "Traiteur", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Artisan"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 42,
            "name": "Epicerie sal\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 8
        }, {
            "id": 40,
            "name": "Traiteur",
            "description": "",
            "index": 9
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 10
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 11
        }, {
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 12
        }],
        "siret": "38467866000018",
        "telephone": "02 96 11 98 81",
        "mobile": "06 86 72 94 70",
        "email": "jeanmichel.hillion@gmail.com",
        "description": "Nous travaillons en association avec des producteurs de viandes et vous proposons une multitude de produits de boucherie, de charcuterie et des plats traiteurs.\r\nUne tr\u00e8s grande diversit\u00e9 d'entr\u00e9es, viandes, poissons \u00e0 commander pour vos r\u00e9ceptions, repas de famille... mais aussi des plateaux repas, chauds ou froids, destin\u00e9s aux entreprises",
        "site_internet": "https:\/\/lacharolaisebzh22",
        "page_facebook": "https:\/\/lacharolaisebzh22",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du mardi au samedi de 8 h 00 \u00e0 13 h 00 et de 14 h 00 \u00e0 19 h 30. Commande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : \u00e0 partir d'un certain montant et dans un rayon de 50 km. Forfait entre 30 et 50 \u20ac selon le montant de la commande. Prendre contact par t\u00e9l\u00e9phone ou mail"
    }, {
        "id": "17",
        "name": "LA FERME DE LA DONAITERIE",
        "geo": {
            "latitude": 48.21356,
            "longitude": -2.73564
        },
        "address": {
            "addressLocality": "La Motte",
            "postalCode": "22600",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "12, La Donaiterie - 22600 La Motte"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:40:58+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T18:26:29+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "Yaourts et fromages blancs", "Lait", "Autres Produits laitiers", "Cr\u00e8me et beurre", "Sur place", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 8
        }],
        "siret": "81337584700015",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 67 81 32 62",
        "email": "ladonaiterie@gmail.com",
        "description": "Produits laitiers de vache transform\u00e9s en production biologique :  lait, yaourt et fromage blanc, cr\u00e8me et beurre",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : le vendredi de 17 h 00 \u00e0 19 h 00\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nPoint de distribution : Proxi \u00e0 la Motte"
    }, {
        "id": "18",
        "name": "LA FERME DE LA PAUMERAIS",
        "geo": {
            "latitude": 48.51357,
            "longitude": -2.0742
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pleslin-Trigavou",
            "postalCode": "22490",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Bois Seigneur - 22490 Pleslin-Trigavou"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:42:23+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:10:24+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Charcuterie et salaison", "NON", "Viande de porc", "Viande de volaille", "L\u00e9gumes", "Autres Produits laitiers", "Cr\u00e8me et beurre", "Fromage", "Oeufs et ovoproduits", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 8
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 9
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 10
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 11
        }],
        "siret": "5204831400000015",
        "telephone": "06 31 99 32 11",
        "mobile": "06 31 99 32 11",
        "email": "antoine.heuze369@orange.fr",
        "description": "Principalement producteur de volailles : poulet pintade canard et poule plein air nous vous proposerons de nombreux autres produits : charcuterie, produits laitiers, cr\u00e8me et beurre, fromage, \u0153ufs etc...",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/lafermedelapaumerais\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : du mardi au samedi de 10 h \u00e0 12 h et de 15 h \u00e0 18 h.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail.\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : tous les jours dans un rayon de 20 km. Livraison gratuite.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\n"
    }, {
        "id": "1A",
        "name": "LA FERME DU MILLET",
        "geo": {
            "latitude": 48.33845,
            "longitude": -2.78503
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u0153uc-L'Hermitage",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Millet - 22150 Pl\u0153uc-L'Hermitage"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T08:46:40+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-04T11:31:28+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["NON", "Producteur", "L\u00e9gumes", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "80201995000012",
        "telephone": "",
        "mobile": "07 88 42 10 97",
        "email": "lafermedumillet@orange.fr",
        "description": "Vente de pommes de terre de diff\u00e9rentes vari\u00e9t\u00e9s",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : du lundi au vendredi de 8 h 00 \u00e0 19 h 00 et  le samedi jusqu'\u00e0 12 h 00\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : dans un rayon de 40 km autour de l'exploitation.\r\nLes jours et horaires de livraison d\u00e9pendent de la quantit\u00e9 et la charge de travail en  fonction de la saison. Prendre contact par t\u00e9l\u00e9phone ou mail pour la commande."
    }, {
        "id": "1G",
        "name": "GAEC DE LA BLANDIRIE - Christophe et V\u00e9ronique LE FOL",
        "geo": {
            "latitude": 48.47026,
            "longitude": -2.88356
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Donan",
            "postalCode": "22800",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Blandirie - 22800 Saint-Donan"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T09:11:32+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:23:11+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Fromage", "Lait", "Autres Produits laitiers", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "38509518700014",
        "telephone": "02 96 73 94 70",
        "mobile": "06 85 82 87 64",
        "email": "fermedelablandirie@orange.fr",
        "description": "L'exploitation est situ\u00e9e \u00e0 Saint-Donan, dans les Cotes d'Armor. Nous produisons du lait que nous transformons en lait frais, lait ribot, fromages frais \u00e0 tartiner avec diff\u00e9rents aromates (bruchetta, ail et fines herbes, pempa, \u00e9chalotes, oignon poivre et nature) ainsi que de la tomme",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme :  commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail. Rendez-vous pour le retrait des produits fix\u00e9 lors de la commande"
    }, {
        "id": "1K",
        "name": "LE PANIER DE LA LANDE",
        "geo": {
            "latitude": 48.481,
            "longitude": -2.81829
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Rue des Mottes",
            "addressLocality": "Ploufragan",
            "postalCode": "22440",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Rue des Mottes - 22440 Ploufragan"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T09:17:35+02:00",
        "updatedAt": "2020-09-08T15:38:05+02:00",
        "status": 4,
        "moderationState": 1,
        "categories": ["Entreprise locale", "Jus de fruits", "L\u00e9gumes", "NON", "Cidre", "Sur place", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Oeufs et ovoproduits"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 41,
            "name": "Jus de fruits",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 632,
            "name": "Cidre",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "81065758500016",
        "telephone": "02 96 94 02 02",
        "mobile": "06 45 91 42 17",
        "email": "jego_pascal@orange.fr",
        "description": "Le Panier de la Lande propose des produits locaux et de saison : fruits et l\u00e9gumes ainsi qu'\u0153ufs bio et plein air",
        "site_internet": "https:\/\/lepanierdelalande",
        "page_facebook": "https:\/\/lepanierdelalande",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au vendredi de 13 h 30 \u00e0 17 h 00"
    }, {
        "id": "1M",
        "name": "LES SAVEURS DE HAUTE BRETAGNE - CREPERIE DE GUERLEDAN",
        "geo": {
            "latitude": 48.20517,
            "longitude": -2.9415
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Guerl\u00e9dan",
            "postalCode": "22530",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "ZA de Guergadic - 22530 Guerl\u00e9dan"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T09:19:39+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:59:16+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "OUI", "Cr\u00eapes et galettes", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 72,
            "name": "Cr\u00eapes et galettes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "44328698400028",
        "telephone": "02 96 26 38 37",
        "mobile": "06 09 23 60 68",
        "email": "commercial@crepes2guerledan.fr",
        "description": "La CR\u00caPERIE DE GUERLEDAN privil\u00e9gie les produits locaux et fait le choix de valoriser les circuits courts.\r\nLa Cr\u00eaperie s\u2019est engag\u00e9e depuis plusieurs ann\u00e9es \u00e0 travailler du bl\u00e9 noir et de froment 100% fran\u00e7ais moulus dans les moulins voisins, au c\u0153ur de notre pays du Centre Bretagne.",
        "site_internet": "hhps:\/\/creperiedeguerledan.com",
        "page_facebook": "hpps:\/\/www.facebook.com\/CreperieArtisanaleDeGuerledan",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Point de distribution : nombreux points de distribution et notamment les grandes et moyennes surfaces.\r\nPartenariat \u00e9troit avec la Biscuiterie de Guerl\u00e9dan qui vous propose \u00e0 leur boutique nos produits frais du jour."
    }, {
        "id": "1Q",
        "name": "MARTELL DEULOFEU",
        "geo": {
            "latitude": 48.31997,
            "longitude": -3.05547
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Impasse des Lauriers",
            "addressLocality": "Le Haut-Corlay",
            "postalCode": "22320",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "2 Impasse des Lauriers - 22320 Le Haut-Corlay"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T09:29:09+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:49:10+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "Charcuterie et salaison", "NON", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande de volaille", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "84011687500013",
        "telephone": "02 56 25 90 03",
        "mobile": "06 17 39 32 80",
        "email": "ariel.martell@free.fr",
        "description": "Fabrication de charcuterie 100 % maison et vente de viande 100 % bretonne.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la boutique : du mardi au samedi en continu de 10 h 00 \u00e0 20 h 00\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone\r\nAttention les horaires sont susceptibles d'\u00eatre modifi\u00e9es pendant le confinement : appeler avant 19 h 00 et la restauration sur place n'est pas possible\r\n\r\nRestauration sur place \u00e9galement"
    }, {
        "id": "1R",
        "name": "MEHEUST",
        "geo": {
            "latitude": 48.46882,
            "longitude": -2.51707
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lamballe-Armor",
            "postalCode": "22400",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "5 l'H\u00f4pital Staaron - 22400 Lamballe-Armor"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T09:31:00+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:15:54+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "OUI", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "38757885900010",
        "telephone": "02 96 31 10 63",
        "mobile": "06 99 24 08 30",
        "email": "michel.meheust@wanadoo.fr",
        "description": "Exploitation en agriculture biologique depuis 1998.\r\nVente de Pommes de Terre",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Livraison \u00e0 domicile : le vendredi dans un rayon de 30 km.\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\n"
    }, {
        "id": "1U",
        "name": "PECHEUR D'ARMOR",
        "geo": {
            "latitude": 48.63193,
            "longitude": -2.98623
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lanvollon",
            "postalCode": "22290",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Zone des Fontaines - 22290 Lanvollon"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T09:36:21+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T17:26:04+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "NON", "Produits de la mer (autres)", "Poissons frais", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 182,
            "name": "Poissons frais",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "52956675400022",
        "telephone": "02 96 64 10 78",
        "mobile": "06 07 31 60 17",
        "email": "sciportmoliere@orange.fr",
        "description": "SARL P\u00eacheurs d'Armor ach\u00e8te et transforme vos poissons locaux (cri\u00e9es de Saint-Quay et d'Erquy) pour les collectivit\u00e9s, les ventes en magasin et sur les march\u00e9s.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place :  sur commande uniquement par t\u00e9l\u00e9phone ou mail\r\nR\u00e9cup\u00e9ration des commandes du lundi au vendredi de 9 h 00 \u00e0 12 h 00 et de\r\n14 h 00 \u00e0 18 h 00\r\n\r\nSur les march\u00e9s : \u00e0 Plouha le mercredi et \u00e0 Plou\u00e9zec le samedi\r\n\r\n\r\n"
    }, {
        "id": "1W",
        "name": "LE FERME DE MARIE-JEANNE",
        "geo": {
            "latitude": 48.47946,
            "longitude": -2.52612
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Andel",
            "postalCode": "22400",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "1, Lourmel - 22400 Andel"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T09:54:38+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-19T16:25:10+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Cidre", "Viande de volaille", "Sur place", "NON", "Autres Produits laitiers", "Jus de fruits", "Livraison \u00e0 domicile", "Cr\u00e8me et beurre", "Sur les march\u00e9s", "Fromage", "Epicerie sal\u00e9e", "Epicerie sucr\u00e9e"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 632,
            "name": "Cidre",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 41,
            "name": "Jus de fruits",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 42,
            "name": "Epicerie sal\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 35,
            "name": "Epicerie sucr\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "82336426000013",
        "telephone": "06 49 76 86 26",
        "mobile": "06 87 32 17 44",
        "email": "lafermedemariejeanne@gmail.com",
        "description": "Vente de volailles (poulet, pintade, dinde), produits laitiers, cr\u00e8me et beurre, fromage, \u00e9picerie sal\u00e9e\/sucr\u00e9e et boissons",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook\/lafermedemariejeanne\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente \u00e0 la ferme : lundi, mardi de 14 h 30 \u00e0 18 h, le mercredi, jeudi, vendredi de 9 h 30 \u00e0 12 h 30 et de 14 h 30 \u00e0 18 h, le samedi de 9 h 30 \u00e0 12 h 30. Commande par t\u00e9l\u00e9phone, mail ou achat sur place.\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : panier minimum de 30 \u20ac et dans un rayon de 40 km. Co\u00fbt de la livraison 2 \u20ac. Le lundi sur le secteur de Saint-Brieuc jusqu'\u00e0 Saint-Quay-Portrieux, le mercredi sur le secteur du grand Lamballe, le jeudi secteur de Matignon et le vendredi secteur Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9, Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon - Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.\r\n\r\nSur les march\u00e9s : le lundi \u00e0 Saint-Quay-Portrieux, le mercredi \u00e0 Matignon, le jeudi \u00e0 Lamballe et le vendredi \u00e0 Saint-Briac-sur-Mer\r\n\r\n"
    }, {
        "id": "1Z",
        "name": "SARL CHOUPEAUX",
        "geo": {
            "latitude": 48.33043,
            "longitude": -2.82739
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pl\u0153uc-L'Hermitage",
            "postalCode": "22150",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "14 Chemin des Loges - 22150 Pl\u0153uc-L'Hermitage"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T10:09:49+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T16:59:34+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Autres Produits laitiers", "NON", "Cr\u00e8me et beurre", "Fromage", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 628,
            "name": "Autres Produits laitiers",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 8
        }],
        "siret": "33850842700012",
        "telephone": "02 96 42 13 64",
        "mobile": "06 73 65 68 96",
        "email": "edesonis@beurre-levieuxbourg.fr",
        "description": "Nous fabriquons du beurre de baratte depuis 1956 en lien avec un groupement d'\u00e9leveur de C\u00f4tes-d'Armor.\r\nNous sommes 10 au total et avons depuis quelques mois lanc\u00e9 une fromagerie sur Moncontour pour utiliser les co-produits du beurre.",
        "site_internet": "https:\/\/www.le-vieux-bourg.com\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/vieuxbourg\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : du mardi au jeudi de 7 h 00 \u00e0 16 h 00\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : voir les conditions en nous contactant par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nSur les march\u00e9s : selon les saisons \r\n"
    }, {
        "id": "1a",
        "name": "SARL LES DEUX LAUNAY",
        "geo": {
            "latitude": 48.46162,
            "longitude": -2.7776
        },
        "address": {
            "streetAddress": "La Croix P\u00e9ran",
            "addressLocality": "Pl\u00e9dran",
            "postalCode": "22960",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Croix Denis - 22960 Pl\u00e9dran"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T10:15:33+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:25:48+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "Charcuterie et salaison", "NON", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande d'agneau", "Viande de veau", "Viande de volaille", "Sur place", "Traiteur"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 40,
            "name": "Traiteur",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "39526947500038",
        "telephone": "02 96 32 48 34",
        "mobile": "06 76 37 59 93",
        "email": "des.deux.launay.sarl@wanadoo.fr",
        "description": "Charcuterie artisanale\r\nViande de porc, de b\u0153uf, d'agneau, de volaille, de veau\r\nTraiteur",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au samedi de 8 h 30 \u00e0 13 h 00 et de 14 h 30 \u00e0 18 h 00"
    }, {
        "id": "1b",
        "name": "SARL LES VIVIERS DE ST MARC",
        "geo": {
            "latitude": 48.65796,
            "longitude": -2.85242
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Quay-Portrieux",
            "postalCode": "22410",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T10:18:35+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:50:08+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "NON", "Poissons frais", "Produits de la mer (autres)", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 182,
            "name": "Poissons frais",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "40945407100013",
        "telephone": "02 96 70 56 30",
        "mobile": "06 31 72 69 37",
        "email": "vanessa@viviers-st-marc.com",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 familiale de Mareyeurs cr\u00e9\u00e9e en 1996, nous poss\u00e9dons une usine derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration de transformation de poissons et de coquilles Saint-Jacques en frais et surgel\u00e9s bas\u00e9e \u00e0 Saint-Quay-Portrieux.\r\nNous poss\u00e9dons un deuxi\u00e8me site bas\u00e9 \u00e0 Tr\u00e9veneuc o\u00f9 nous pratiquons une activit\u00e9 viviers. ",
        "site_internet": "hhps:\/\/www.viviers-sy-marc.com\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/LesViviersdeSaintMarc\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place \u00e0 Tr\u00e9veneuc : du mardi au samedi de 9 h 00 \u00e0 13 h 00\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : du mardi au vendredi dans un rayon de 30 km. 5 \u20ac de frais de livraison.  Commande par t\u00e9l\u00e9phone "
    }, {
        "id": "1d",
        "name": "SARL PORS BODIOU",
        "geo": {
            "latitude": 48.77332,
            "longitude": -3.37908
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Kermaria-Sulard",
            "postalCode": "22450",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "14 Pors Bodiou - 22450 Kermaria-Sulard"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T10:22:55+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:09:18+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "OUI", "Oeufs et ovoproduits", "Sur place", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "43460384100017",
        "telephone": "02 96 64 41 05 19",
        "mobile": "06 80 05 45 61",
        "email": "oeufskeryann@gmail.com",
        "description": "Oeufs plein air, sol et biologique sur deux sites Lannion et Ruca ",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : tous les matins sauf le samedi. Commande par mail ou par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nPoints de distribution : nombreux points desservis, restaurants et commerces de proximit\u00e9 sur Lannion, Saint-Brieuc, Loud\u00e9ac, Dinan et Carhaix\r\n\r\nSur les march\u00e9s : pas de pr\u00e9sence mais le produits est propos\u00e9 par des commer\u00e7ants sur place"
    }, {
        "id": "1e",
        "name": "BOULANGERIE TI KOZH - SARL TY COZ",
        "geo": {
            "latitude": 48.40444,
            "longitude": -3.42586
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Place du 9 Avril 1944",
            "addressLocality": "Callac",
            "postalCode": "22160",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "34, place du 9 Avril 1944 - 22160 Callac"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T10:24:12+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:17:31+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "Pain frais", "NON", "Viennoiserie fra\u00eeche et p\u00e2tisserie fra\u00eeche", "Farine", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 178,
            "name": "Pain frais",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 195,
            "name": "Viennoiserie fra\u00eeche et p\u00e2tisserie fra\u00eeche",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 32,
            "name": "Farine",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "43042774000013",
        "telephone": "02 96 45 51 66",
        "mobile": "06 76 63 84 98",
        "email": "ludovic.ledu@wanadoo.fr",
        "description": "Notre boulangerie p\u00e2tisserie artisanale vous propose toute une gamme de pains traditionnels ou sp\u00e9ciaux.\r\nPour accompagner vos pauses gourmandes, nous mettons aussi \u00e0 votre disposition un large choix de viennoiseries, des brioches, mais aussi de d\u00e9licieuses p\u00e2tisseries.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la boutique : du mardi au samedi de 7 h 30 \u00e0 13 h 00 et de 14 h 00 \u00e0 19 h00 et le dimanche de 7 h 30 \u00e0 12 h 00"
    }, {
        "id": "1g",
        "name": "SCEA FERME DE LA MARE",
        "geo": {
            "latitude": 48.47512,
            "longitude": -2.47107
        },
        "address": {
            "addressLocality": "La Poterie",
            "postalCode": "22400",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Poterie - 22400 Lamballe"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T10:28:43+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T10:57:15+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Charcuterie et salaison", "Viande de porc"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "80196042800010",
        "telephone": "02 96 34 72 30",
        "mobile": "06 76 23 82 78",
        "email": "fermedelamare@gmail.com",
        "description": "Install\u00e9s depuis 1987 \u00e0 la Ferme de la Mare \u00e0 la Poterie, commune de Lamballe, nous sommes \u00e9leveurs engraisseurs de porcs sur paille et nous avons notre atelier de transformation \u00e0 la ferme. ",
        "site_internet": "htpps:\/\/fermedelamare.fr",
        "page_facebook": "https:\/\/fermedelamare",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : du mercredi au samedi de 9 h 00 \u00e0 12 h 30 et de\r\n14 h 00 \u00e0 18 h 00 (17 h 00 le samedi).\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail."
    }, {
        "id": "1i",
        "name": "SOCIETE DES ETABLISSEMENTS TALHOUET",
        "geo": {
            "latitude": 48.74067,
            "longitude": -3.44626
        },
        "address": {
            "streetAddress": "6 Rue H\u00e9l\u00e8ne Boucher",
            "addressLocality": "Lannion",
            "postalCode": "22300",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "6 rue H\u00e9l\u00e8ne Boucher - 22300 Lannion"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T10:56:05+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:14:14+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "Charcuterie et salaison", "Viande de boeuf", "Viande d'agneau", "Viande de porc", "Viande de volaille"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "44749911200038",
        "telephone": "02 96 37 00 26",
        "mobile": "06 81 67 06 38",
        "email": "jmtalhouet@orange.fr",
        "description": "Distributeur boucherie charcuterie n\u00e9gociant de volaille",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : au magasin. Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail"
    }, {
        "id": "1k",
        "name": "TERROIR ET TRADITIONS",
        "geo": {
            "latitude": 48.63404,
            "longitude": -2.97283
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Le Clos de la Lande",
            "addressLocality": "Lanvollon",
            "postalCode": "22290",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "10 Le Clos de la Lande - 22290 Pl\u00e9guien"
        },
        "createdAt": "2020-04-07T11:06:36+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:16:09+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "NON", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande d'agneau", "Viande de veau", "Viande de volaille", "Charcuterie et salaison", "Fromage"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 8
        }],
        "siret": "74983119400016",
        "telephone": "02 96 65 32 89",
        "mobile": "06 52 07 22 98",
        "email": "terroir.traditions@free.fr",
        "description": "Achat direct aupr\u00e8s de fermes du D\u00e9partement des C\u00f4tes-d'Armor : b\u0153uf, veau, agneau, porc, Volaille\r\nCharcuterie fabrication maison",
        "site_internet": "https:\/\/boucherie-terroir-et-tradition-22.fr\/",
        "page_facebook": "https:\/\/boucherie-terroir-et-tradition-22.fr\/",
        "lien_commande_en_ligne": "",
        "information_commande": "",
        "date_limite_commande": "",
        "information_recuperation_des_produits": "",
        "date_recuperation_produits": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Au magasin : du mardi au samedi de 8 h 30 \u00e0 13 h 00 et de 14 h 00 \u00e0 19 h00\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : mardi sur Paimpol, mercredi et Samedi sur Pl\u00e9rin \/ Saint Brieuc, jeudi sur Binic, vendredi sur Saint-Quay-Portrieux\r\nLivraison uniquement le matin. Commande en contactant le magasin par t\u00e9l\u00e9phone. Paiement par carte bancaire\r\n\r\nSur les march\u00e9s : Saint-Brieuc, Guingamp, Plouha, Saint-Quay-Portrieux et Binic"
    }, {
        "id": "1s",
        "name": "MICHIELS Nicolas",
        "geo": {
            "latitude": 48.62865,
            "longitude": -2.46423
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Erquy",
            "postalCode": "22430",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "22430 Erquy"
        },
        "createdAt": "2020-04-14T19:04:21+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T15:30:12+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "L\u00e9gumes", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "41011880600026",
        "telephone": "06 46 34 13 68",
        "mobile": "06 46 35 46 27",
        "email": "cote.legume22@hotmail.com",
        "description": "Maraichage et vente de pommes biologiques",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "checkbox_1586943353048": "on",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : du lundi au vendredi de 9 h \u00e0 12 h 30 - Commande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou achat direct sur place\r\n\r\nSur les March\u00e9s : le mardi \u00e0 Fr\u00e9hel-Pl\u00e9neuf, le vendredi \u00e0 Plurien et le samedi \u00e0 Erquy"
    }, {
        "id": "1t",
        "name": "LA FREHELOISE",
        "geo": {
            "latitude": 48.62791,
            "longitude": -2.36055
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Rue de la Pi\u00e8ce Monsieur",
            "addressLocality": "Fr\u00e9hel",
            "postalCode": "22240",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Rue de la Pi\u00e8ce Monsieur, 22240 Fr\u00e9hel"
        },
        "createdAt": "2020-04-15T09:42:16+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-19T16:29:45+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Bi\u00e8re", "OUI", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 633,
            "name": "Bi\u00e8re",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "conventionnel \u00e9galement",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "\u00e0 la boutique",
            "index": 3
        }],
        "siret": "83115634400028",
        "telephone": "09 81 88 57 56",
        "mobile": "",
        "email": "",
        "description": "Brasserie artisanale : propose 2 gammes de bi\u00e8res : conventionnelle et bio",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/bieres.frehel",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente \u00e0 la boutique"
    }, {
        "id": "1u",
        "name": "EARL LA FERME D'AUTREFOIS",
        "geo": {
            "latitude": 48.25736,
            "longitude": -3.00441
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Mayeux",
            "postalCode": "22320",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Clos - 22320 Saint-Mayeux"
        },
        "createdAt": "2020-04-15T10:38:40+02:00",
        "updatedAt": "2020-10-29T09:01:43+01:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Viande de volaille", "Sur point de distribution", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "51260641900012",
        "telephone": "02 96 26 30 53",
        "mobile": "06 99 77 15 01",
        "email": "lafermedautrefois@orange.fr",
        "description": "Nous \u00e9levons nos volailles en libert\u00e9 et aux c\u00e9r\u00e9ales bio de notre ferme.\r\nNous abattons nous m\u00eame dans notre structure agr\u00e9\u00e9e.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "mode_de_passation_des_commandes": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : le jeudi et vendredi \u00e0 partir de 10 h 00 - Commande par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : dans les alentours de 20 km si plusieurs volailles command\u00e9es. Du jeudi midi au samedi - Livraison gratuite -\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone. \r\n\r\nPoints de distribution : Association VDP Tr\u00e9daniel, Callune Pontivy-Loud\u00e9ac"
    }, {
        "id": "1v",
        "name": "FROMAGERIE BERJELENNING - LE GALL FLORENCE -",
        "geo": {
            "latitude": 48.58842,
            "longitude": -3.49268
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plouaret",
            "postalCode": "22420",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "6, Saint-Julien - 22420 Plouaret"
        },
        "createdAt": "2020-04-15T10:45:55+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T10:56:17+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "OUI", "Fromage", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "751992516500019",
        "telephone": "02 96 46 71 24",
        "mobile": "06 33 58 06 44",
        "email": "florence.legall@posteo.net",
        "description": "Fabrication artisanale de fromages bio de vache :\r\npalets frais : nature , origan, mexicain, poivre, ail et fines herbes",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "mode_de_passation_des_commandes": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la Ferme : le mercredi de 15 h \u00e0 18 h et le jeudi de 14 h \u00e0 18 h\r\n\r\nSur les march\u00e9s : march\u00e9 de producteurs bio \u00e0 Pabu le vendredi de 15 h 30 \u00e0 18 h 30\r\n\r\n"
    }, {
        "id": "1x",
        "name": "SARL LES DEUX LAUNAY",
        "geo": {
            "latitude": 48.49776,
            "longitude": -2.74677
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Brieuc",
            "postalCode": "22000",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "35, rue Becquerel - La Croix Lambert - 22000 Saint-Brieuc"
        },
        "createdAt": "2020-04-21T15:48:54+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T15:52:37+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "Charcuterie et salaison", "NON", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande de veau", "Viande de volaille", "Viande d'agneau", "Traiteur", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 40,
            "name": "Traiteur",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 9
        }],
        "siret": "395269947500038",
        "telephone": "02 96 78 32 08",
        "mobile": "06 76 37 59 93",
        "email": "des.deux.launay.sarl@wanadoo.fr",
        "description": "Charcuterie artisanale\r\nViande de porc, de b\u0153uf, de veau, de volaille et d'agneau\r\nTraiteur",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du mardi au samedi de 8 h 30 \u00e0 13 h 00 et de 15 h 30 \u00e0 19 h 00\r\nLe dimanche ouvert jusqu'\u00e0 12 h 00"
    }, {
        "id": "1y",
        "name": "SOCIETE BETAIL VIANDE",
        "geo": {
            "latitude": 48.45544,
            "longitude": -2.06683
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Impasse Tartifume",
            "addressLocality": "Dinan",
            "postalCode": "22100",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-04-27T14:42:45+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:11:25+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "OUI", "Charcuterie et salaison", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur point de distribution"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 7
        }],
        "siret": "02695001400022",
        "telephone": "02 96 39 41 85",
        "mobile": "06 83 55 89 20",
        "email": "betailviande22@orange.fr",
        "description": "Entreprise de commerce, n\u00e9goce et production.\r\nNous travaillons avec les professionnels",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Point de distribution : oui"
    }, {
        "id": "1z",
        "name": "SARL PORS BODIOU",
        "geo": {
            "latitude": 48.56677,
            "longitude": -2.33869
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Ruca",
            "postalCode": "22550",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "La Croix Verte - 22550 Ruca"
        },
        "createdAt": "2020-04-27T14:53:58+02:00",
        "updatedAt": "2020-04-30T17:31:52+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["OUI", "Oeufs et ovoproduits", "Sur place", "Entreprise locale"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "43460384100017",
        "telephone": "02 96 41 05 19",
        "mobile": "",
        "email": "commandes.porsbodiou@gmail.com",
        "description": "Oeufs plein air, sol et biologique sur deux sites Lannion et Ruca ",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au vendredi matin"
    }, {
        "id": "20",
        "name": "FERME AVICOLE DE BEAUPRE - SARL TANGUY",
        "geo": {
            "latitude": 48.51604,
            "longitude": -3.06539
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Lanrodec",
            "postalCode": "22170",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Parc Corn - 22170 Lanrodec"
        },
        "createdAt": "2020-04-30T16:50:10+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T11:58:05+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s", "Volailles pour \u00e9levage"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 629,
            "name": "Volailles pour \u00e9levage",
            "description": "",
            "index": 8
        }],
        "siret": "81922608500010",
        "telephone": "0296 32 62 79",
        "mobile": "07 82 85 69 12",
        "email": "ferme.de.beaupre22@gmail.com",
        "description": "Commer\u00e7ant ambulant de vente de volailles pour \u00e9levage au bout de 3 \u00e0 4 semaines. Nous avons repris l'activit\u00e9 de l'\u00e9levage avicole de Leurmin.\r\nVolailles d\u00e9marr\u00e9es (3 races), poules pondeuses (5 races), pintades, cailles, canards, oies\r\nVente \u00e9galement de mat\u00e9riel avicole",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/fermedebeaupre",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du lundi au  vendredi de 14 h 30 \u00e0 18 h 00\r\nCommande par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : sur tout le d\u00e9partement. Commande par t\u00e9l\u00e9phone\r\n\r\nPoints de distribution : Intermarch\u00e9 \u00e0 Callac le mercredi apr\u00e8s-midi et sur le parking de Centrakor \u00e0 Plaintel le samedi"
    }, {
        "id": "21",
        "name": "GUERNION FRERES DES VILLES MAROTTES",
        "geo": {
            "latitude": 48.51452,
            "longitude": -2.66714
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Hillion",
            "postalCode": "22120",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Les Villes Marottes - 22120 Hillion"
        },
        "createdAt": "2020-05-04T11:10:07+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-04T11:15:36+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Sur place", "Producteur", "NON", "Viande de porc", "Viande de volaille", "Oeufs et ovoproduits", "Jus de fruits"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 177,
            "name": "Oeufs et ovoproduits",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 41,
            "name": "Jus de fruits",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "32005287100011",
        "telephone": "02 96 32 22 48",
        "mobile": "",
        "email": "",
        "description": "Producteur de porc sur paille sans OGM et sans antibiotique.\r\nCollaboration avec Elie Guernion \u00e0 Ploufragan pour la vente de volailles bio\r\net avec le Verger Fleuri \u00e0 Plestan pour la vente de jus de pomme.\r\nNous proposons \u00e9galement des pommes de terre et des oeufs",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : le samedi matin entre 9 h 00 et 12 h 00. Commande par t\u00e9l\u00e9phone le mardi midi pr\u00e9c\u00e9dent."
    }, {
        "id": "22",
        "name": "LA CHAROLAISE - Jean-Michel HILLION",
        "geo": {
            "latitude": 48.55454,
            "longitude": -3.12423
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Avenue du Go\u00eblo",
            "addressLocality": "Ploumagoar",
            "postalCode": "22970",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "5, Avenue du Go\u00eblo - 22970 Ploumagoar"
        },
        "createdAt": "2020-05-04T11:57:44+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-05T12:27:00+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "Charcuterie et salaison", "NON", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande d'agneau", "Viande de veau", "Viande de volaille", "Epicerie sal\u00e9e", "Traiteur", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 42,
            "name": "Epicerie sal\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 40,
            "name": "Traiteur",
            "description": "",
            "index": 8
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 10
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 11
        }],
        "siret": "38467866000018",
        "telephone": "02 96 11 98 81",
        "mobile": "06 86 72 94 70",
        "email": "jeanmichel.hillion@gmail.com",
        "description": "Nous travaillons en association avec des producteurs de viandes et vous proposons une multitude de produits de boucherie, de charcuterie et des plats traiteurs.\r\nUne tr\u00e8s grande diversit\u00e9 d'entr\u00e9es, viandes, poissons \u00e0 commander pour vos r\u00e9ceptions, repas de famille... mais aussi des plateaux repas, chauds ou froids, destin\u00e9s aux entreprises",
        "site_internet": "https:\/\/lacharolaisebzh22",
        "page_facebook": "https:\/\/lacharolaisebzh22",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du mardi au vendredi de 8 h 00 \u00e0 19 h 30 et le samedi jusqu'\u00e0 19 h 00. Commande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : \u00e0 partir d'un certain montant et dans un rayon de 50 km. Forfait entre 30 et 50 \u20ac selon le montant de la commande. Prendre contact par t\u00e9l\u00e9phone ou mail"
    }, {
        "id": "24",
        "name": "Boucherie Erwan & Nathalie MAZEVET",
        "geo": {
            "latitude": 48.63126,
            "longitude": -3.3095
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Rue de Gra Vur",
            "addressLocality": "B\u00e9gard",
            "postalCode": "22140",
            "addressCountry": "fr"
        },
        "createdAt": "2020-05-15T08:26:17+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-15T08:57:36+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "NON", "Charcuterie et salaison", "Viande de boeuf", "Viande de porc", "Viande d'agneau", "Viande de veau", "Viande de volaille", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 70,
            "name": "Charcuterie et salaison",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 194,
            "name": "Viande de volaille",
            "description": "",
            "index": 8
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 9
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 10
        }],
        "siret": "44127170700040",
        "telephone": "02 96 45 21 14",
        "mobile": "06 21 65 53 34",
        "email": "mazevet.erwan@gmail.com",
        "description": "Boucherie, charcuterie, traiteur ",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Au magasin : du mardi au samedi 8 h - 13 h  \/ 14 h30 - 19 h et le dimanche 9 h 00 - 12 h 30\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou mail.\r\n\r\nLivraison \u00e0 domicile : horaires et jours de livraison en fonction des demandes. Nous contacter par t\u00e9l\u00e9phone."
    }, {
        "id": "26",
        "name": "LE VERGER FLEURI",
        "geo": {
            "latitude": 48.40459,
            "longitude": -2.47003
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plestan",
            "postalCode": "22640",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Clos Brul\u00e9 - 22640 Plestan"
        },
        "createdAt": "2020-05-19T11:08:21+02:00",
        "updatedAt": "2020-05-19T15:55:02+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "OUI", "Jus de fruits", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 41,
            "name": "Jus de fruits",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 6
        }],
        "siret": "48504435800011",
        "telephone": "02 96 34 13 56",
        "mobile": "06 83 86 75 35",
        "email": "xavier.pascale.doussinault@wanadoo.fr",
        "description": "Ferme fruiti\u00e8re en agriculture biologique.\r\nProduction de fruits : pommes, poires, coing, kiwi\r\nProduction de petits fruits : groseilles, framboises, rhubarbe\r\nProduction de jus : pomme, pomme-cassis, pomme-groseille,\r\npomme-sureau, pomme-framboise, pomme-coing, pomme-rhubarbe",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : vente directe le samedi matin de 9 h 30 \u00e0 12 h 30"
    }, {
        "id": "27",
        "name": "GAEC de La Ch\u00eanaie",
        "geo": {
            "latitude": 48.44846,
            "longitude": -2.80628
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Julien",
            "postalCode": "22940",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Les Jards - 22940 Saint-Julien"
        },
        "createdAt": "2020-05-28T16:51:59+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T12:15:13+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Lait", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "tous les jours de 17 h 00 \u00e0 19 h 00",
            "index": 3
        }],
        "siret": "38476108600014",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 33 16 24 15",
        "email": "gaecdelachenaie@gmail.com",
        "description": "Producteur de lait de vache sans OGM",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : tous les jours de 17 h 00 \u00e0 19 h 00"
    }, {
        "id": "29",
        "name": "LES VOLAILLES D'ARMOR",
        "geo": {
            "latitude": 48.61019,
            "longitude": -2.87981
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plourhan",
            "postalCode": "22410",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Les Madrettes - 22410 Plourhan"
        },
        "createdAt": "2020-05-29T06:15:45+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T16:01:39+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Volailles pour \u00e9levage", "NON", "Sur place", "Sur point de distribution", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 629,
            "name": "Volailles pour \u00e9levage",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 618,
            "name": "Sur point de distribution",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 5
        }],
        "siret": "38073261000015",
        "telephone": "02 96 71 94 90",
        "mobile": "",
        "email": "",
        "description": "\u00c9levage et vente aux particuliers de volailles vivantes pour la basse-cour (pondeuses, poulets, pintades, dindes, canards, oies, cailles) et nourriture sans ogm (aliment pour volailles et c\u00e9r\u00e9ales)",
        "site_internet": "https:\/\/www.lesvolaillesdarmor.fr\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/lesvolaillesdarmor\/",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : du lundi au vendredi de 16 h 00 \u00e0 18 h 30\r\n\r\nMarch\u00e9 ou point de vendre : 14 points de vente  (voir la liste sur notre site internet)"
    }, {
        "id": "2B",
        "name": "Le Rucher des Cosniers",
        "geo": {
            "latitude": 48.74153,
            "longitude": -3.40342
        },
        "address": {
            "streetAddress": "16 Route de Kergolvezen",
            "addressLocality": "Rospez",
            "postalCode": "22300",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "16, route de Kergolvezen, 22300 Lannion"
        },
        "createdAt": "2020-05-30T14:18:11+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T15:46:45+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Epicerie sucr\u00e9e", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "Production respectueuse des abeilles et des consommateurs",
            "index": 2
        }, {
            "id": 35,
            "name": "Epicerie sucr\u00e9e",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Du lundi au samedi de 11 h 00 \u00e0 15 h 00",
            "index": 4
        }],
        "siret": "83934299500017",
        "telephone": "09 73 51 30 06",
        "mobile": "06 70 17 60 14",
        "email": "rucherdescosniers@gmail.com",
        "description": "Production de miel par une apiculture douce, respectueuse des abeilles et des consommateurs.\r\nOrganisation de visites \"de la ruche au pot de miel\" : 7j\/7 \u00e0 10 h 30 ou 14 h 30 (sur r\u00e9servation).",
        "site_internet": "https:\/\/rucherdescosniers.fr\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/rucherdescosniers\/",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente de miel de nos ruchers, de vinaigre de miel, de cire d'abeilles et de  pain d'\u00e9pices (pain d'\u00e9pices sur commande)."
    }, {
        "id": "2E",
        "name": "Nicolas DANIEL",
        "geo": {
            "latitude": 48.72287,
            "longitude": -3.20822
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plo\u00ebzal",
            "postalCode": "22260",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Kermellou - 22260 Plo\u00ebzal"
        },
        "createdAt": "2020-05-30T20:39:42+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T11:55:14+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "L\u00e9gumes", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "82883344200019",
        "telephone": "02 96 95 69 75 ",
        "mobile": "06 58 82 07 12",
        "email": "Mireillenicolas266@yahou.fr",
        "description": "Producteur de l\u00e9gumes",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : mercredi et samedi matin\r\n\r\nSur les march\u00e9s : le lundi \u00e0 Tr\u00e9gastel,  le mercredi \u00e0 Tr\u00e9guier et le vendredi \u00e0 La Roche-Derrien et L\u00e9zardieux"
    }, {
        "id": "2H",
        "name": "Armement Deroff",
        "geo": {
            "latitude": 48.74607,
            "longitude": -3.2611
        },
        "address": {
            "addressLocality": "La Roche-Jaudy",
            "postalCode": "22450",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "11, la Villeneuve - 22450 La Roche-Jaudy"
        },
        "createdAt": "2020-05-31T06:59:15+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T11:44:10+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "Poissons frais", "Produits de la mer (autres)", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 182,
            "name": "Poissons frais",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Le samedi matin \u00e0 la Roche Jaudy en fonction de la m\u00e9t\u00e9o et de la p\u00eache",
            "index": 6
        }],
        "siret": "88094284200019",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 24 13 10 61",
        "email": "",
        "description": "Vente de poissons et crustac\u00e9s p\u00e9ch\u00e9s sur la C\u00f4te de granit rose. Arrivage en fonction de la p\u00eache et de la m\u00e9t\u00e9o.",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "La vente s effectue le samedi matin au centre ville \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la boulangerie et de la sup\u00e9rette. "
    }, {
        "id": "2I",
        "name": "Comptoir Italien",
        "geo": {
            "latitude": 48.74379,
            "longitude": -3.02761
        },
        "address": {
            "streetAddress": "26 Rue Lan Hamon",
            "addressLocality": "Kerfot",
            "postalCode": "22500",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "26 rue Lan Hamon, 22500 Kerfot"
        },
        "createdAt": "2020-05-31T12:01:19+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T12:02:10+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Artisan", "NON", "P\u00e2tes, riz et c\u00e9r\u00e9ales", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 403,
            "name": "Artisan",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 179,
            "name": "P\u00e2tes, riz et c\u00e9r\u00e9ales",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "mardi \u00e0 Paimpol,  jeudi \u00e0 Lannion et samedi \u00e0 Saint Brieuc",
            "index": 4
        }],
        "siret": "39526727100025",
        "telephone": "02 96 20 45 48",
        "mobile": "07 67 91 44 60",
        "email": "jbdenis22@orange.fr",
        "description": "Production de p\u00e2tes fraiches, lasagnes et raviolis",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Tous les produits sont fabrication maison. \r\nAchat sur commande ou sur les march\u00e9s : mardi \u00e0 Paimpol,  jeudi \u00e0 Lannion et samedi \u00e0 Saint-Brieuc"
    }, {
        "id": "2J",
        "name": "Poissonnerie La Mar\u00e9e",
        "geo": {
            "latitude": 48.48196,
            "longitude": -2.64367
        },
        "address": {
            "streetAddress": "Rue des Grans Champs",
            "addressLocality": "Hillion",
            "postalCode": "22120",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "ZA des Grands Champs - 22120 Hillion"
        },
        "createdAt": "2020-05-31T16:31:06+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T15:30:45+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Produits de la mer (autres)", "NON", "Sur place", "Traiteur", "Producteur"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 40,
            "name": "Traiteur",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "37911931600014",
        "telephone": "02 96 62 59 02",
        "mobile": "",
        "email": "lamaree-boutique@hotmail.com",
        "description": "Poissonnerie - traiteur de la mer\r\nProducteur de moules de bouchot en baie de Saint-Brieuc ",
        "site_internet": "http:\/\/www.poissonnerielamareehillion.ollca.com\/",
        "page_facebook": "http:\/\/lamar\u00e9e",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du mardi au vendredi de 9 h 30 \u00e0 13 h 00 et de 15 h 30 \u00e0 19 h 00 et le samedi de 9 h 30 \u00e0 18 h 00 en continu.\r\nCommande possible par t\u00e9l\u00e9phone ou via notre site internet \"Retrait Click and Collect\" "
    }, {
        "id": "2L",
        "name": "Le Potager de Kergistalen",
        "geo": {
            "latitude": 48.70773,
            "longitude": -3.48911
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Ploulec'h",
            "postalCode": "22300",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "22300 Ploulec'h"
        },
        "createdAt": "2020-05-31T21:19:40+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T11:33:31+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "OUI", "L\u00e9gumes", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "ainsi que march\u00e9",
            "index": 4
        }],
        "siret": "81798230900020",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 28 36 42 94",
        "email": "quentin.lejan@gmail.com",
        "description": "Producteur de l\u00e9gumes et fruits rouges bio \r\nVente en direct \u00e0 la ferme, ainsi que des produits locaux en direct des producteurs",
        "site_internet": "http:\/www.potager-kergistalen.bzh",
        "page_facebook": "http:\/potager de kergistalen",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Magasin \u00e0 la ferme ouvert : le lundi, mercredi, vendredi 17 h 00 - 20 h 00\r\net le samedi 9 h 00 - 13 h 00"
    }, {
        "id": "2N",
        "name": "Brasserie la Guernouillette",
        "geo": {
            "latitude": 48.51858,
            "longitude": -2.79675
        },
        "address": {
            "streetAddress": "120 Boulevard de l'Atlantique",
            "addressLocality": "Saint-Brieuc",
            "postalCode": "22000",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "120 Boulevard de l'Atlantique -  22000 Saint-Brieuc"
        },
        "createdAt": "2020-06-02T11:56:05+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-03T15:07:34+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Entreprise locale", "NON", "Bi\u00e8re", "Sur place", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 407,
            "name": "Entreprise locale",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 633,
            "name": "Bi\u00e8re",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "",
            "index": 4
        }],
        "siret": "50353887800029",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 71 54 34 52",
        "email": "florence.gouriou@numericable.fr",
        "description": "Depuis septembre 2011, nous brassons plus de 30 recettes de bi\u00e8res traditionnelles toutes aussi originales les unes que les autres.\r\nBlanches, blondes, dor\u00e9es, ambr\u00e9es, rousses, brunes, noires... subtilit\u00e9 des ar\u00f4mes et originalit\u00e9 en tous genres s'allient avec passion et certainement un (gros) brin de folie",
        "site_internet": "http:\/\/la-guernouillette.com\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/laguernouillette\/?epa=SEARCH_BOX",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : du mardi au vendredi \r\n- d'octobre \u00e0 mai de 15 h 00 \u00e0 18 h 30\r\n- et de juin \u00e0 septembre : 10 h 00 \u00e0 16 h 00"
    }, {
        "id": "2O",
        "name": "FERME MARINE DU TRIEUX",
        "geo": {
            "latitude": 48.80372,
            "longitude": -3.08587
        },
        "address": {
            "streetAddress": "12 Route de Coz Castel",
            "addressLocality": "Paimpol",
            "postalCode": "22500",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "12 Route de Coz Castel - 22500 Paimpol"
        },
        "createdAt": "2020-06-03T19:57:14+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-16T09:56:01+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Produits de la mer (autres)", "NON", "Producteur", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 183,
            "name": "Produits de la mer (autres)",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "du mardi au samedi de 14 h 00 \u00e0 18 h 00",
            "index": 3
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "Paimpol, Ploubazlanec, L\u00e9zardrieux",
            "index": 4
        }],
        "siret": "33772915600014",
        "telephone": "02 96 20 42 07",
        "mobile": "",
        "email": "fermemarinedutrieux@gmail.com",
        "description": "Nous \u00e9levons des truites arc-en-ciel en mer depuis 1986, et nous avons \u00e0 la ferme un atelier de fumaison pour fumer nos truites. Nous vous les proposons en tranches et pav\u00e9s sous-vide ou mousses de truites en conserves.\r\n",
        "site_internet": "http:\/\/www.fermemarinedutrieux.fr\/",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/fermemarinedutrieux\/",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : du mardi  au samedi de 14 h 00 \u00e0 18 h 00\r\n\r\nSur les march\u00e9s : Paimpol le mardi, L\u00e9zardrieux le vendredi, et Ploubazlanec le dimanche."
    }, {
        "id": "2P",
        "name": "ESATCO Paimpol",
        "geo": {
            "latitude": 48.74512,
            "longitude": -3.06553
        },
        "address": {
            "streetAddress": "10 Chemin Louis Armez",
            "addressLocality": "Plourivo",
            "postalCode": "22860",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "10 Chemin Louis Armez -  22860 Plourivo"
        },
        "createdAt": "2020-06-04T16:01:17+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-16T09:37:51+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "L\u00e9gumes", "OUI", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "Maraichage BIO diversifi\u00e9 ",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Vente directe le jeudi de 10 h 00 \u00e0 15 h 00",
            "index": 3
        }],
        "siret": "77556888400871",
        "telephone": "02 96 55 41 30 ",
        "mobile": "",
        "email": "accueil.paimpol@esatco.paimpol.fr",
        "description": "L'ESATCO Paimpol \u00e0 Plourivo vous propose des l\u00e9gumes bio de saison \u00e0 travers une formule de paniers et une vente directe le jeudi. Le maraichage BIO diversifi\u00e9 dispose de l\u00e9gumes ultra-frais tout au long de l'ann\u00e9e.",
        "site_internet": "http:\/\/www.esatco.fr",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Sur place : ventre directe le jeudi de 10 h 00 \u00e0 15 h 00\r\n\r\nDu fait de la pand\u00e9mie actuelle, nous avons r\u00e9duit nos transports vers nos lieux de d\u00e9p\u00f4ts habituels de Lannion et Saint- Brieuc. \r\n\r\nNous \u00e9tudions les co\u00fbts de livraisons selon les demandes"
    }, {
        "id": "2Q",
        "name": "GAEC Bothorel",
        "geo": {
            "latitude": 48.7707,
            "longitude": -3.16189
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Pleudaniel",
            "postalCode": "22740",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Prat Collet - 22740 Pleudaniel"
        },
        "createdAt": "2020-06-04T23:34:25+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-16T09:51:16+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Viande d'agneau", "Sur place", "Viande de boeuf", "Sur les march\u00e9s", "Livraison \u00e0 domicile"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 186,
            "name": "Viande d'agneau",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 619,
            "name": "Livraison \u00e0 domicile",
            "description": "pour les personnes ne pouvant se d\u00e9placer.  Rayon 10kms de la ferme ",
            "index": 7
        }],
        "siret": "42266067000015",
        "telephone": "02 96 20 18 91",
        "mobile": "06 33 00 00 21",
        "email": "bothorel.alain22@orange.fr",
        "description": "L'\u00e9levage se situe \u00e0 Pleudaniel, aux portes de la Presqu'\u00eele Sauvage. Territoire pr\u00e9serv\u00e9, bord\u00e9 par les estuaires du Trieux et du Jaudy.\r\nNos brebis consomment l'herbe, les fourrages et les c\u00e9r\u00e9ales produits sur l'exploitation. Les agneaux \u00e9lev\u00e9s sous la m\u00e8re jusqu'\u00e0 l'\u00e2ge de 2 mois 1\/2 \u00e0 3 mois, re\u00e7oivent ensuite une alimentation traditionnelle (c\u00e9r\u00e9ales de l'exploitation, foin et paille.\r\n- viande agneau, semi gros et d\u00e9tail, merguez v\u00e9ritables, saucisses agneau....\r\n- viande de b\u0153uf de race Aubrac en colis\r\n",
        "site_internet": "http:\/\/www.agneaupresquile.com",
        "page_facebook": "http:\/\/www.agneaupresquile.com",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : sur rendez-vous\r\nSur les march\u00e9s : Paimpol, Tr\u00e9guier et L\u00e9zardrieux"
    }, {
        "id": "2R",
        "name": "La Ferme des Templiers",
        "geo": {
            "latitude": 48.60564,
            "longitude": -2.37347
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Plurien",
            "postalCode": "22240",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "21, La Haute Cailliboti\u00e8re - 22240 Plurien"
        },
        "createdAt": "2020-06-05T15:01:11+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-10T11:12:35+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Viande de porc", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Le samedi matin tous les 15 jours \u00e0 la ferme",
            "index": 4
        }],
        "siret": "39910291200017",
        "telephone": "02 96 72 08 19",
        "mobile": "06 26 64 31 34",
        "email": "contact@fermedestempliers.fr",
        "description": "Viande de porc et charcuterie\r\nCochons nourris avec les c\u00e9r\u00e9ales de la ferme et graine de lin, enrichis en Om\u00e9ga3 (Bleu Blanc C\u0153ur), sans OGM, sans anti-bio. \r\nDiff\u00e9rents colis entre 3 kg et 38 kg ",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/lafermedestempliers22\/",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente le samedi matin tous les 15 jours. Commande par t\u00e9l\u00e9phone ou mail"
    }, {
        "id": "2T",
        "name": "FERME VACHE MEUHG LAIT - EARL POILVET",
        "geo": {
            "latitude": 48.4403,
            "longitude": -2.40725
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Saint-Rieul",
            "postalCode": "22270",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "5, La Haute Ville - 22270 Saint-Rieul"
        },
        "createdAt": "2020-06-08T14:18:52+02:00",
        "updatedAt": "2020-06-08T14:22:34+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "NON", "Cr\u00e8me et beurre", "Fromage", "Yaourts et fromages blancs", "Lait", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 627,
            "name": "NON",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 71,
            "name": "Cr\u00e8me et beurre",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 190,
            "name": "Fromage",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 196,
            "name": "Yaourts et fromages blancs",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Le vendredi soir de 16 h 00 \u00e0 19 h 00",
            "index": 7
        }],
        "siret": "51228179100016",
        "telephone": "0296317653",
        "mobile": "0659557008",
        "email": "fermevachemeuhglait@gmail.com",
        "description": "Producteurs de lait cru et fromages : camembert au lait cru, tomme, cr\u00e8me crue fermi\u00e8re, beurre, fromage blanc, fromage frais",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/fermedelavachemeuhglait",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : e vendredi soir de 16 h 00  \u00e0 19 h 00"
    }, {
        "id": "2W",
        "name": "Ti Ma Zud Kozh - La Maison de mes Grands Parents",
        "geo": {
            "latitude": 48.60385,
            "longitude": -3.61126
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Tr\u00e9mel",
            "postalCode": "22310",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "2, Kervidonn\u00e9e - 22310 Tr\u00e9mel"
        },
        "createdAt": "2020-06-25T16:15:17+02:00",
        "updatedAt": "2020-07-03T07:58:53+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "Lait", "Viande de boeuf", "Viande de veau", "Viande de porc", "Sur place", "L\u00e9gumes"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 144,
            "name": "Lait",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 191,
            "name": "Viande de boeuf",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 193,
            "name": "Viande de veau",
            "description": "",
            "index": 5
        }, {
            "id": 192,
            "name": "Viande de porc",
            "description": "",
            "index": 6
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "",
            "index": 7
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 8
        }],
        "siret": "83963573700019",
        "telephone": "",
        "mobile": "06 20 72 08 88",
        "email": "lebonniec.clement22@gmail.com",
        "description": "Exploitation en agriculture biologique, nous sommes soucieux de l\u2019environnement et du bien manger dans nos assiettes. La vente directe \u00e0 la ferme et les produits propos\u00e9s r\u00e9pondent \u00e0 ses valeurs. \r\nSur nos \u00e9talages, vous trouverez de la viande de b\u0153uf, de veau et de porc, du lait et des l\u00e9gumes de saison et de qualit\u00e9\r\n",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "http:\/\/timazudkozh",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : le mercredi de 16 h 30 \u00e0 19 h 30, le vendredi de 16 h 30 \u00e0 20 h 00 et le samedi 10 h 00 \u00e0 13 h 00."
    }, {
        "id": "2X",
        "name": "LA FERME DES VILLES",
        "geo": {
            "latitude": 48.34619,
            "longitude": -2.54827
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Tr\u00e9bry",
            "postalCode": "22510",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "9, la Plesse - 22510 Tr\u00e9bry"
        },
        "createdAt": "2020-07-10T07:01:24+02:00",
        "updatedAt": "2020-07-16T12:22:58+02:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "L\u00e9gumes", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "A la Ferme le vendredi 16 h 00 - 19 h 00",
            "index": 4
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "Moncontour le mardi 16 h 00 - 19 h 00",
            "index": 5
        }],
        "siret": "81956233100010",
        "telephone": " 09 84 01 48 72",
        "mobile": "",
        "email": "lafermedesvilles@gmail.com",
        "description": "Mara\u00eechage biologique diversifi\u00e9",
        "site_internet": "http:\/\/lafermedesvilles.fr",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "A la ferme : le vendredi de 16 h 00 \u00e0 19 h 00\r\nSur le March\u00e9 :  Moncontour le mardi de 16 h 00 \u00e0 19 h 00"
    }, {
        "id": "2Z",
        "name": "Jardin de la P\u00e9rri\u00e8re",
        "geo": {
            "latitude": 48.45335,
            "longitude": -2.38926
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Launay Chauvin",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Launay Chauvin"
        },
        "createdAt": "2020-09-07T13:35:26+02:00",
        "updatedAt": "2020-10-29T08:56:49+01:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "OUI", "L\u00e9gumes", "Plantes aromatiques et condiments", "Sur place", "Sur les march\u00e9s"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "mention nature et progr\u00e8s",
            "index": 2
        }, {
            "id": 145,
            "name": "L\u00e9gumes",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 180,
            "name": "Plantes aromatiques et condiments",
            "description": "",
            "index": 4
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Pl\u00e9d\u00e9liac",
            "index": 5
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "Saint Brieuc",
            "index": 6
        }],
        "siret": "789559481",
        "telephone": "0642844601",
        "mobile": "",
        "email": "jonathan.chabert2@gmail.com",
        "description": "Production maraich\u00e8re biologique diversifi\u00e9e",
        "site_internet": "http:\/\/jardindelaperriere.com",
        "page_facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100014044097418",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": ""
    }, {
        "id": "2b",
        "name": "LES VERGERS DE GUERLEDAN",
        "geo": {
            "latitude": 48.21352,
            "longitude": -3.01325
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Guerl\u00e9dan",
            "postalCode": "22530",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "22530 Guerl\u00e9dan"
        },
        "createdAt": "2020-11-06T09:29:22+01:00",
        "updatedAt": "2020-11-13T11:07:10+01:00",
        "status": 4,
        "categories": ["Producteur", "Sur les march\u00e9s", "OUI", "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins", "Sur place"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 623,
            "name": "Sur les march\u00e9s",
            "description": "Rostrenen le mardi matin et Gouarec le mercredi matin",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 2
        }, {
            "id": 142,
            "name": "Fruits \u00e0 noyaux et \u00e0 p\u00e9pins",
            "description": "",
            "index": 3
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Les mercredis et vendredis de 16 h  \u00e0 19 h",
            "index": 4
        }],
        "siret": "81769195900016",
        "telephone": "0296263218",
        "mobile": "0644060588",
        "email": "ratchristelle@yahoo.fr",
        "description": "Vente de poires et pommes de table (4 vari\u00e9t\u00e9s de poires et 19 vari\u00e9t\u00e9s de pommes)",
        "site_internet": "https:\/\/gite-guerledan-lesvergers.fr",
        "page_facebook": "http:\/\/lesvergersdeguerledan",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente \u00e0 la ferme, pr\u00e9sence sur les march\u00e9s de Rostrenen le mardi matin et Gouarec le mercredi matin - Participation au panier BIO TE-COMMISSIONS \u00e0 LOUDEAC - livraison possible selon les trajets"
    }, {
        "id": "2U",
        "name": "Les Brassins du Lion d'Or",
        "geo": {
            "latitude": 48.35479,
            "longitude": -2.25768
        },
        "address": {
            "addressLocality": "Tr\u00e9meur",
            "postalCode": "22250",
            "addressCountry": "fr",
            "customFormatedAddress": "Le Lion d'Or - 22250 Tr\u00e9meur"
        },
        "createdAt": "2020-06-09T10:35:51+02:00",
        "updatedAt": "2021-06-11T10:13:57+02:00",
        "status": 6,
        "categories": ["Bi\u00e8re", "OUI", "Sur place", "Producteur"],
        "categoriesFull": [{
            "id": 633,
            "name": "Bi\u00e8re",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 625,
            "name": "OUI",
            "description": "",
            "index": 1
        }, {
            "id": 617,
            "name": "Sur place",
            "description": "Les mercredis soirs de 17 h \u00e0 20 h ou sur rendez-vous",
            "index": 2
        }, {
            "id": 621,
            "name": "Producteur",
            "description": "",
            "index": 3
        }],
        "siret": "84979324500010",
        "telephone": "",
        "mobile": "07 85 57 98 61",
        "email": "brassinsduliondor@orange.fr",
        "description": "Fabrication et vente de bi\u00e8res artisanales",
        "site_internet": "",
        "page_facebook": "",
        "precisions_sur_les_diffentes_ventes": "Vente sur place les mercredis soirs de 18 h 00 \u00e0  20 h 00) ou sur rendez-vous"
    }]
}
